{
    "Device Name": "设备名称",
    "Please enter a valid Subnet Mask, VLSM is not supported.": "不支持VLSM，请输入有效的子网掩码",
    "IP Address": "IP地址",
    "Default Gateway": "默认网关",
    "Default Gateway: ": "默认网关：",
    "Gateway Address": "网关地址",
    "Gateway Address: ": "网关地址：",
    "Gateway and the IP address must be on the same network segment.": "网关与LAN口IP地址必须在同一网段！",
    "Gateway and the WAN IP address must be on the same network segment.": "默认网关地址与WAN口IP地址必须在同一网段！",
    "Gateway and the IP address can't be the same.": "网关与LAN口IP地址不能相同！",
    "Gateway and the WAN IP address can't be the same.": "默认网关地址与WAN口IP地址不能相同！",
    "Preferred DNS server and alternate DNS server can't be the same with IP address.": "首选DNS和备选DNS与LAN口地址不能相同",
    "Preferred DNS server and alternate DNS server can't be the same with WAN IP address.": "首选DNS和备选DNS与WAN口地址不能相同",
    "Preferred DNS server and alternate DNS server can't be the same.": "主DNS服务器和备选DNS服务器必须不一样",
    "You must log in as an administrator to make any change.": "您没有修改权限，请使用管理员账号登录，再尝试修改！",
    "Please click OK to confirm to change IP address.": "确认修改LAN IP,请点击确定",
    "After IP address changed, please login with new IP address %s. ": "更改IP地址后，您需要使用新的IP地址%s重新登录！",
    "The new settings is saving to the device.": "保存成功！",
    "/*---  lan_dhcps.js  ---*/": " ",
    "Start IP": "起始IP地址",
    "Start IP and LAN IP %s must be  on the same network segment!": "起始IP地址与LAN口IP地址%s必须在同一网段！",
    "End IP": "结束IP地址",
    "End IP and LAN IP %s must be  on the same network segment!": "结束IP地址与LAN口IP地址%s必须在同一网段！",
    "The start IP can't be greater than the end IP.": "起始IP地址不能大于结束IP地址！",
    "Default gateway and LAN IP %s must be  on the same network segment!": "网关与LAN口IP地址必须在同一网段！",
    "ID": "序号",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "Lease Time": "租约时间",
    "Please specify the user name!": "请输入用户名！",
    "1~64 characterts are allowed in the user name.": "注意：用户名不能超过64个字符！",
    "Please specify the password!": "请输入密码！",
    "1~64 characterts are allowed in the password.": "注意：密码不能超过64个字符！",
    "User name or password error!": "用户名或密码错误！",
    "Password error": "密码错误！",
    "The default username is admin": "默认用户名：admin",
    "The default password is admin": "默认密码：admin",
    "Only 10 rules is supported!": "最多只能添加10条规则！",
    "Remarks": "备注",
    "Time": "时间",
    "Mon.": "星期一",
    "Tue.": "星期二",
    "Wed.": "星期三",
    "Thu.": "星期四",
    "Fri.": "星期五",
    "Sat.": "星期六",
    "Sun.": "星期日",
    "Delete": "删除",
    "Every Day": "每天",
    "Permit": "仅允许",
    "Forbid": "仅禁止",
    "Are you sure to delete this item?": "确定要删除吗？",
    "Data is being deleted…": "删除中…",
    "Start time must be less than end time.": "开始时间不能晚于结束时间！",
    "AP": "AP模式",
    "Station(Client)": "客户端模式",
    "Station": "客户端模式",
    "Universal Repeater": "万能中继模式",
    "WISP": "无线WAN模式",
    "P2MP": "P2MP模式",
    "Router": "路由模式",
    "Client + AP": "客户端+AP模式",
    "Mode": "模式",
    "The system is rebooting,it will take about 2 minutes, please wait…": "设备正在重启，整个过程约2分钟，请稍候…",
    "Status": "状态",
    "Quick Setup": "快速设置",
    "Network": "网络设置",
    "LAN Setup": "LAN口设置",
    "DHCP Server": "DHCP服务器",
    "DHCP Client": "DHCP客户端列表",
    "VLAN Settings": "VLAN设置",
    "Wireless": "无线设置",
    "Basic": "基本设置",
    "Advanced": "高级设置",
    "Access Control": "访问控制",
    "Diagnose": "网络诊断",
    "MAC Filter": "MAC过滤",
    "Network Service": "网络服务",
    "Tools": "系统工具",
    "Date & Time": "时间与日期",
    "Maintenance": "设备维护",
    "Administrator": "管理员",
    "Account": "用户名与密码",
    "System Log": "系统日志",
    "Number of Wireless Clients": "无线客户端个数",
    "Wireless Clients": "无线客户端",
    "QVLAN": "QVLAN",
    "The IP address you entered is not in the IP range.": "IP地址无效！",
    "Action": "操作",
    "Please input a valid time, the time's format is 'xx:xx'": "请输入有效的时间，格式：xx:xx！",
    "Please input a valid IP address": "请输入有效的IP地址",
    "IP address first input don't be 127, because it is loopback address.": "IP地址不能以“127”开头，请重新输入",
    "First input %s greater than 223.": "IP地址不能为组播地址，请重新输入",
    "Please select one day.": "请至少选择一天",
    "Manual": "手动设置",
    "Start": "开始",
    "Stop": "停止",
    "Timeout": "超时",
    "%s of %s packets received ,%s% loss": "收到%s个数据包，发送%s个数据包，丢包率%s%",
    "Min 0ms": "最小0ms",
    "Min %sms": "最小%sms",
    "Avg 0ms": "平均0ms",
    "Avg %sms": "平均%sms",
    "Max 0ms": "最大0ms",
    "MAX %sms": "最大%sms",
    "SSID ": "SSID（无线网络名称）",
    "SSID": "SSID",
    "Channel": "信道",
    "Encryption": "安全模式",
    "Signal Strength": "信号强度",
    "Are you sure to backup configurations to your computer?": "确定要备份配置吗？",
    "Please first select a valid configuration file!": "请先加载之前备份的配置文件！",
    "The file to import MUST have a file name suffix of cfg.": "配置文件的后缀应为.cfg！",
    "Are you sure to import configuration files to your device?": "导入配置后，设备将自动重启，确定要导入吗？",
    "Are you sure to reboot it?": "确定要重启吗？",
    "The IP address will be reset to %s. Are you sure to reset it?": "确定要恢复出厂设置吗？",
    "The device is restoring to factory default settings,it will take about 2 minutes, please wait…": "设备正在恢复出厂设置！登录IP地址将更新为“192.168.2.1\"，请稍候…",
    "Type": "类型",
    "Log": "日志内容",
    "Confirmed password and password mismatched, please check it": "新密码与确认新密码不一致，请重新输入！",
    "The password is incorrect,please enter a valid password!": "原密码错误，请重新输入！",
    "Signal / Noise": "信号/噪声",
    "TX/RX Rate": "发送/接收速率",
    "Connection Time": "连接时间",
    "Interface": "接口",
    "RX Packets": "接收数据包",
    "RX Errors": "接收错误",
    "TX Packets": "发送数据包",
    "TX Errors": "发送错误",
    "Subnet Mask": "子网掩码",
    "TX": "发送",
    "RX": "接收",
    "Unpluged": "未连接",
    "Pluged": "已连接",
    "10Mbps Half-Duplex": "10Mbps半双工",
    "10Mbps Full-Duplex": "10Mbps全双工",
    "100Mbps Half-Duplex": "100Mbps半双工",
    "100Mbps Full-Duplex": "100Mbps全双工",
    "Disconnect": "未连接",
    "Connecting": "连接中…",
    "Connected": "已连接",
    "DHCP(Dynamic IP)": "DHCP（自动获取）",
    "Static IP": "静态IP",
    "PPPoE": "PPPoE",
    "Remote AP": "上级AP",
    "Remote AP: ": "上级AP：",
    "Clients": "无线客户端",
    "Clients: ": "无线客户端：",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Not Associated": "无上级AP",
    "None": "不加密",
    "WEP": "WEP",
    "WPA-PSK": "WPA-PSK",
    "WPA2-PSK": "WPA2-PSK",
    "WPA-PSK & WPA2-PSK": "Mixed WPA/WPA2-PSK",
    "WPA": "WPA",
    "WPA2": "WPA2",
    "OPEN": "Open",
    "Shared": "Shared",
    "AES": "AES",
    "TKIP": "TKIP",
    "TKIP&AES": "TKIP&AES",
    "N/A": "N/A",
    "Auto": "自动",
    "Auto_": "自动协商",
    "Mbps": "Mbps",
    "CCQ": "CCQ",
    "Unkown": "未知",
    "KB/s": "KB/s",
    "The value of year should be between 1970－2037": "请输入有效的年份，应在1970～2037之间！",
    "Please enter a valid month.": "请输入有效的月份！",
    "Please enter a valid day.": "请输入有效的日期！",
    "Please enter a valid time.": "请输入有效的时间！",
    "Please select a firmware file!": "请先选择升级文件！",
    "Are you sure to upgrade?": "您确定要升级吗？",
    "Files are being uploaded...": "正在上传升级文件…",
    "Please select operation mode for the device:": "请选择工作模式：",
    "Select": "选择",
    "Save": "保存",
    "Next": "下一步",
    "DHCP": "DHCP（自动获取）",
    "PPPOE": "PPPoE",
    "RADIUS Key:": "RADIUS密码：",
    "RADIUS Key": "RADIUS密码",
    "The security mode of uplink AP  is WEP or WPA-Enterprise/WP2-Enterprise, it can't identify uplink AP's security and channel automatically, please set wireless sector manually.": "上级AP为WPA/WPA2（企业）安全模式时，不能自动识别上级AP的信道和安全模式设置，请手动设置。",
    "Please make sure the IP address is different from ISP hotspot's IP address and in the different network segment.": "请设置IP地址使其与ISP热点（上级AP）的IP地址在不同网段",
    "Please make sure the IP address is different from remote AP's IP address but in the same network segment.": "请将IP地址设置为与上级AP相同网段的不同IP",
    "Please enter 8-64 Hex characters or 8-63 ASCII characters.": "请输入8~63个ASCII码字符或8~64位十六进制数！",
    "WEP key %s is invalid! Please enter 5 or 13 ASCII characters!": "密钥%s无效，请输入5或13个ASCII码字符！",
    "WEP key %s is invalid! Please enter 10 or 26 Hex characters.": "密钥%s无效，请输入10或26位十六进制数！",
    "Please enter valid RADIUS key!": "请输入正确的RADIUS密码，应为1~64个ASCII码字符！",
    "IP Address and the LAN IP should not be on the same network segment.": "网关与LAN口IP地址必须在同一网段！",
    "%s is not allowed included in username and password!": "用户名和密码中不能包含%s",
    "IP Address and the WAN IP should not be on the same network segment.": "LAN口IP地址与WAN口IP地址必须在不同网段",
    "Please enter at least a mac address!": "请至少输入一个MAC地址",
    "The mac address your enter already exists, please enter again.": "MAC地址已存在，请重新输入！",
    "Connect Time": "连接时间",
    "The selected MAC address already exists, please select a new one!": "MAC地址已存在于访问控制列表中，请重新选择！",
    "Only 16 rules is supported!": "最多只能添加16条规则！",
    "Please select at least one mac address.": "请至少选择一个MAC地址",
    "Please enter a valid format.": "输入格式无效！",
    "Input range is: %s - %s": "输入范围：%s~%s",
    "Input range is %s - %s or 0": "输入范围：%s~%s或者为0",
    "Must be integer": "必须为整数",
    "Input range is: %s ~ %s": "输入范围：%s~%s",
    "Input range is: %s - %s, or 0": "输入范围：%s~%s；或者为0",
    "WEP key %s is invalid! Please enter 10 or 26 HEX characters!": "密钥%s无效，请输入10或26位十六进制数！",
    "Please enter 1-64 ASCII characters.": "请输入1~64个ASCII码字符！",
    "RX/TX Rate": "发送/接收速率",
    "( VLAN ID: 1-4094 )": "（VLAN ID： 1~4094 ）",
    "Vlan %s is conflicted with vlan %s, please enter a new one": "VLAN %s和VLAN %s冲突，请重新输入",
    "LAN": "LAN",
    "Here you can view the history of the router's actions. After 300 entries, the previous logs will be cleared automatically.": "此页用于查看设备日志信息。设备最多可记录300条日志，如果超过300条，会自动清除前面的日志。",
    "you can modify  and view the settings with this account.": "使用“管理员”账号登录到本设备后，您可以查看、修改本设备的配置。",
    "Administrator: ": "管理员：",
    "This section allows you to change the username and password for Administrator.": "此页用于修改设备的登录账号信息。",
    "Click Backup/Restore  button to backup the configuration to local driver or restore the configuration file to the devices.": "点击“备份/恢复”按钮，可以将当前设备的配置文件备份到本地电脑，或者将之前备份的配置文件导入到设备。",
    "Backup/Restore: ": "备份/恢复：",
    "Click Upgrade  button to select the new firmware version to upgrade for new features.": "点击“升级”按钮，可以升级设备的系统软件。",
    "Upgrade Firmware: ": "升级软件：",
    "And default username and password will be admin.": "默认用户名和密码均为admin。",
    "Click Reset button to restore the settings to factory default,  After reset the device, you need login the default IP address: %s.": "点击“恢复出厂设置”按钮将使设备的所有设置恢复到出厂时的默认状态。",
    "undefined": "读/写 Community：",
    "Reset to factory settings: ": "恢复出厂设置：",
    "Click Reboot button to reboot the device, all the connections will disconnect when rebooting.": "点击“重启”按钮，可以重启设备。重启过程中，会断开所有连接。",
    "Reboot: ": "重启：",
    "This section is used to upgrade firmware, reboot, restore the device to factory default settings.": "此页用于重启设备，恢复设备到出厂设置，升级设备软件，备份/恢复设备的配置信息。",
    "This section assists you in setting the device's current time; you can select to either set the time and date manually or obtain the GMT time from Internet automatically.": "此页用于设置设备的系统时间。如果启用网络校时，当设备成功连上互联网后，会自动从互联网上同步GMT时间。您也可以手动输入或复制本地时间（即当前正在管理设备的电脑的时间）。",
    "The following Telnet server patemeters can be set:": "用于启用或禁用设备的Telnet功能。",
    "Telnet Service:": "Telnet服务：",
    "SNMP Service: ": "SNMP服务：",
    "SNMP": "SNMP代理",
    "SNMP: ": "SNMP代理：",
    "SNMP : ": "SNMP : ",
    "If HTTP mode is used, specify the TCP / IP port of the web server.The default is 80.": "启用Web服务后，可以设置HTTP服务使用的端口。默认为80。",
    "Web Service Port: ": "HTTP端口：",
    "If HTTPS service port is used, specify the TCP / IP port of the web server.The default is 443.": "启用HTTPS服务后，可以设置HTTPS服务使用的端口。默认为443。",
    "HTTPS Service Port: ": "HTTPS端口：",
    "The following web service parameters can be set: Web service: By default, HTTP service is enabled.": "用于启用或禁用设备的Web服务功能。启用后，局域网中的用户可以访问设备的管理页面。默认启用。",
    "Web Service: ": "Web服务：",
    "When setting the time reboot feature, make sure the device 's system time synchronizes with Internet time server.": "如果启用定时重启功能，为了使该功能执行时间正确，请确保本设备已连接到互联网，且时间已设置为“网络校时”。",
    "Here you can time the AP to reboot.Time is based on 24 hs / day format.": "用于启用或禁用设备的定时重启功能。",
    "Regular Reboot: ": "定时重启：",
    "Port: ": "端口：",
    "The specified IP and domaint name of destinated host.": "输入目标主机的IP地址或域名。",
    "Destination IP/Domain Name: ": "目标IP地址/域名：",
    "The Traceroute tool traces the hops from the device to a specified outgoing IP address.": "用来检测数据包从本设备到目标主机所经过的路由。",
    "Traceroute:": "Traceroute：",
    "Specify the size of the packet.": "设置ping发送的数据包大小。",
    "Packet size: ": "数据包大小：",
    "Enter the number of packets to send for the ping test.": "设置ping发送的数据包个数。",
    "Ping packet: ": "ping包个数：",
    "You can ping other device on the network directly from the device.": "用来检测网络的连通性和连通质量。",
    "Ping:": "Ping：",
    "The Site Survey tool searches for wireless networks in range on all supported channels, In Station mode you can change the frequency list.": "扫描周围环境中其它设备的无线信号，并显示出SSID、MAC、信道、信号强度等信息，供管理员分析参考。",
    " Site Survey:": "扫描信号：",
    "By default, the option is Auto.": "自动协商：",
    "show the information of connected wireless clients.": "显示当前连接到本设备的无线设备信息。",
    "Wireless Client List: ": "无线客户端：",
    "Wireless clients on the list are denied access to the device.": "拒绝列表中MAC地址对应的无线设备连接到本设备的无线网络，允许其他无线设备连接。",
    "Forbid Only: ": "仅禁止：",
    "Wireless clients on the list can access the device.": "允许列表中MAC地址对应的无线设备连接到本设备的无线网络，拒绝其他无线设备连接。",
    "Permit Only:  ": "仅允许：",
    "Specify a list of devices to allow or disallow a connection to your wireless network via the device's MAC addresses.": "设置无线访问控制规则，允许或禁止指定设备连接到本设备的无线网络。",
    "A DTIM (Delivery Traffic Indication Message) Interval is a countdown informing clients of the next window for listening to broadcast and multicast messages.": "DTIM（Delivery Traffic Indication Message）帧的发送间隔。单位：Beacon。例如：DTIM间隔=1，表示每隔一个Beacon的时间间隔，设备将发送所有暂时缓存的数据包。",
    "DTIM Interval: ": "DTIM间隔：",
    "A smaller value is recommended if you have distant clients or interference on your network.": "使用冲突避免机制会占用一定的网络带宽，所以只在传输高于RTS门限的数据帧时才使用，对于小于RTS门限的数据帧不启动该机制。",
    "If a packet exceeds the preset value, RTS/CTS scheme will be used to reduce collisions.": "RTS门限需要进行权衡后合理设置：如果设得较小，则会增加RTS帧的发送频率，消耗更多的带宽；但RTS帧发送得越频繁，无线网络从冲突中恢复得就越快。在高密度无线网络环境可以降低此门限值，以减少冲突发生的概率。",
    "Specify a valid value between 1 and 2347. The default is 2347.": "启用冲突避免（RTS/CTS）机制所要求的帧的长度门限值。当帧的长度超过这个门限时，使用RTS/CTS机制，降低发生冲突的可能性。单位：字节。",
    "RTS Threshold: ": "RTS门限：",
    "Any wireless packet exceeding the preset value will be divided into several fragments before transmission.": "分片的基本原理是将一个大的帧分成更小的分片，每个分片独立地传输和确认。当帧的实际大小超过指定的分片门限值时，该帧被分片传输。在误码率较高的环境下，可以把分片阈值适当降低，这样，如果传输失败，只有未成功发送的部分需要重新发送，从而提高帧传输的吞吐量。在无干扰环境下，适当提高分片阈值，可以减少确认帧的次数，以提高帧传输的吞吐量。",
    "Specify a valid Fragment Threshold value between 255 and 2346. The default is 2346.": "设置帧的分片门限值。单位：字节。",
    "Fragment Threshold: ": "Fragment阈值：",
    "Specify a valid value between 100 and 999. The default setting is 100.": "Beacon帧按规定的时间间隔周期性发送，以公告无线网络的存在。一般来说：时间设置越小，无线客户端接入到本设备的速度越快；时间设置越大，有助于无线网络数据传输效率提高。",
    "This is a time interval between any two consecutive Beacon packets sent by an Access Point to synchronize a wireless network.": "设备发送Beacon帧的时间间隔。",
    "Beacon Interval: ": "Beacon间隔：",
    "If the client signal level subsequently drops, the client remains connected to the AP.": "启用“接入信号强度限制”后，信号强度低于指定值的无线设备将无法接入到本设备。",
    "Defines the minimum client signal level accepted by the AP for the client to connect.": "用于限制连接本设备时无线设备至少要达到的信号强度。",
    "Sensitivity Threshold: ": "接入信号强度限制：",
    "APSD(Automatic Power Save Delivery) is disable in default.": "Automatic Power Save Delivery，自动省电模式。启用后，设备在一段时间内没有流量时使用低功耗。默认禁用。",
    "APSD Capable:  ": "APSD：",
    "Enable  Wi-Fi Multimedia feature to  configure different minimum and maximum wait times for the transmission of packets in each queue based on the requirements of the media being sent.": "启用WMM后，优先传输语音、视频流量。如果要提高设备对于无线多媒体数据（如观看在线视频）的传输性能，建议启用。",
    "WMM Capable: ": "WMM：",
    "Isolates clients connecting to the same SSID.": "启用后，连接到该SSID下的设备之间不能互相通信，可增强无线网络的安全性。",
    "AP Isolation: ": "客户端隔离：",
    "This is used to ensure N speeds for 802.11n devices on the network (2.4GHz).": "用于确定本设备在11n模式使用40MHz信道带宽时所工作的频率段。",
    "Extension Channel: ": "扩展信道：",
    "Displays the spectral width of the radio channel.": "信道带宽是指限定了允许通过该信道的信号下限频率和上限频率，也就是限定了一个频率通带。",
    "Bandwidth: ": "信道带宽：",
    "TX Rate: ": "传输速率：",
    "The transmit power level maximum is limited according to country regulations.": "发射功率的最大值受“国家或地区”设置限制。",
    "To specify the output power, use the slider to enter the output power value.": "滑动滑块可以修改设备的发射功率。",
    "Defines the maximum average transmit output power (in dBm) of the device.": "设备的发射功率。",
    "TX Power: ": "发射功率：",
    "For an optimal wireless performance, you may select the least interferential channel.": "给设备指定一个工作信道。选择“自动”时，设备会根据周围环境情况自动调整其工作信道。请尽可能选择当前区域使用比较少的信道以避免干扰。",
    "Channel: ": "信道：",
    "You can configure security key's upgrade cycle here.60—99999 seconds. If set to 0, key will not be updated.": "WPA数据加密密钥自动更新周期，较短的密钥更新周期可增强WPA数据安全性。为0表示不更新。",
    "Key Update Interval: ": "密钥更新周期：",
    "Enter a key that is 1-64 ASCII characters.": "RADIUS服务器设置的共享密钥。为1~64个ASCII码字符。",
    "Select AES, TKIP and TKIP&AES.": "选择WPA加密规则。",
    "Authentication port for Radius server. The default is 1812.": "RADIUS服务器使用的认证端口，默认为1812。",
    "Radius Port: ": "RADIUS端口：",
    "Displays the Radius server's IP address.": "RADIUS服务器的IP地址。",
    "Radius Server: ": "RADIUS服务器：",
    "A mode based on Radius server authentication.": "基于RADIUS服务器进行身份认证并得到密钥的WPA或WPA2模式。包括WPA和WPA2。",
    "(3)WPA/WPA2-Enterprise :": "（3）WPA/WPA2：",
    "Enter a security key that is either 8 - 63 ASCII characters or 8 - 64 Hex characters.": "WPA预共享密钥。可以输入8~63个ASCII码字符或8~64位十六进制数。",
    "Key: ": "密钥：",
    "Select AES, TKIP and TKIP & AES.": "选择WPA加密规则。",
    "You can enable personal(PSK) or mixed mode, but you must make sure that the wireless client also supports the selected encryption method.": "<b>密钥更新周期：</b>WPA数据加密密钥自动更新周期，较短的密钥更新周期可增强WPA数据安全性。为0表示不更新。",
    "A mode based on WPA / WPA2 - PSK.": "基于共享密钥的WPA或WPA2模式。包括WPA-PSK，WPA2-PSK和Mixed WPA/WPA2-PSK。",
    "(2)WPA / WPA2 - PSK: ": "（2）WPA/WPA2-PSK：",
    "Open, Shared, 802.1 X Enter a WEP key that is either 5 or 13 ASCII characters or 10 or 26 Hex characters when your encryption type is Open and Shared.": "Open（使用开放系统方式），Shared（使用共享密钥方式），802.1x（使用RADIUS服务器进行身份认证）。Open和Shared可以输入5或13个ASCII码字符，或者输入10或26位十六进制数，可同时设置4个密钥，但只有默认密钥生效。802.1x需输入RADIUS服务器地址，端口号，1~64位的ASCII码密钥。",
    "Encryption Type: ": "加密规则：",
    "Authentication Type: ": "认证类型：",
    "Select WEP, WPA-PSK , WPA2-PSK,WPA, WPA2.": "可以选择不加密、WEP、WPA/WPA2-PSK或WPA/WPA2模式。",
    "Select a proper network mode: 11 b/g/n mixed, 11 b/g mixed, 11g or 11b.": "可以选择11b，11g，11b/g或11b/g/n。",
    "Network Mode: ": "网络模式：",
    "If you do not tick it, the device will not broadcast the wireless network  name.": "启用后，本设备广播该SSID，周边的其他无线设备可以扫描到该SSID；禁用后，本设备不广播该SSID，周边的无线设备不能扫描到该SSID。",
    "Broadcast SSID: ": "SSID广播：",
    "Each country has their own power level and frequency regulations.": "选择本设备当前所在的国家或地区，以适应不同国家或地区对信道及发射功率的管制要求。 ",
    "Country: ": "国家或地区：",
    "Select it to enable or disable WiFi radio.": "用于开启或关闭设备的无线功能。",
    "WiFi: ": "开启无线：",
    "In this section you can configure the basic wireless settings of the device such as the SSID (name of the network) and broadcast channel.": "此页用于设置无线基本信息，建议只设置SSID和安全模式相关信息，其他选项保持默认。",
    "This sector displays the connected client that obtain IP address from the device.": "此页显示从设备的DHCP服务器获取IP地址信息的客户端。",
    "This is usually used by cable operators or some WISPs.": "<b>克隆本地MAC：</b>将本设备的WAN口MAC地址修改为与当前正在管理本设备的电脑的MAC地址相同。",
    "This is especially useful if your ISP only assigns one valid IP address and it is associated to a specific MAC address. ": "主要用在ISP绑定了用户上网设备的情况下。",
    "This entry is optional and used only if the preferred DNS server is not responding.": "可选项。如果ISP提供了两个DNS服务器，您可以把另一个DNS服务器的IP地址填于此处。",
    "Specify the IP address of the preferred DNS (Domain Name System) server.": "必填项。请填入ISP（Internet Service Provider，互联网服务提供商）提供给您的DNS服务器IP地址，不清楚时，可以咨询ISP。",
    "Typically, this is the IP address of the host router, which provides the point of connection to the Internet. ": "DHCP服务器分配给客户端的默认网关IP地址。",
    "Determines the range of IP addresses assigned by the DHCP server.": "用于确定DHCP服务器可分配的IP地址范围。",
    "Start IP and End IP: ": "起始IP地址和结束IP地址：",
    "Select whether to enable or disable the DHCP server feature. ": "当您需要使用设备的DHCP服务器为局域网客户端分配IP地址信息时，请勾选该选项。",
    "DHCP Server: ": "DHCP服务器：",
    "If you change this IP address, you must use the new one to re-login to this web utility.": "如果您修改了IP地址，您必须访问修改后的IP地址才能登录到设备的管理页面。",
    "If necessary please press the Reset button to restore factory settings. ": "必要时，可以使用机身上的“RST”或“RESET”按钮将设备恢复出厂设置。",
    "Note: ": "注意：",
    "Used to remark device information when you deploy multi APs in the network.": "本台设备的名称。当网络中存在多台本设备时，独特的设备名称可以帮助您区分各设备。",
    "Device Name:": "设备名称：",
    "Specify the IP address of the alternate DNS server. ": "可选项。如果ISP提供了两个DNS服务器，您可以把另一个DNS服务器的IP地址填于此处。",
    "Alternate DNS Server: ": "备用DNS服务器：",
    "Specify the IP address of the preferred DNS (Domain Name System) server. ": "必填项。请填入ISP（Internet Service Provider，互联网服务提供商）提供给您的DNS服务器IP地址，不清楚时，可以咨询ISP。",
    "Preferred DNS Server: ": "首选DNS服务器：",
    "The device directs data packets to the gateway if the destination host is not within the local network.": "如果数据包的目标主机不在本地网络内，则设备将数据包转发到默认网关。",
    "Typically, this is the IP address of the host router, which provides the point of connection to the Internet.": "设备的默认网关IP地址。如果本设备要联网，可将默认网关设置为本设备出口路由器的LAN口IP地址。",
    "Defines the device IP classification for the chosen IP address range. ": "DHCP服务器分配给客户端的子网掩码。",
    "Subnet Mask: ": "子网掩码：",
    "This IP will be used for routing of the local network; it will be the gateway IP for all the devices on the local network. ": "路由/无线WAN模式下，此IP地址将用于本地网络的路由，是本地网络上所有设备的网关IP地址。",
    "The IP address of the LAN (including WLAN) interface connected to the local network.": "设备的IP地址，也是设备的管理IP地址，默认为192.168.2.1。访问此IP，可以登录到本设备的管理页面。",
    "IP Address: ": "IP地址：",
    "Used to select the way to get IP address. The default is Static.": "设备的IP地址获取方式，默认为“静态IP”。",
    "Address Type: ": "IP获取方式：",
    "It is mostly used by enterprise to connect two remote office's network together.": "P2MP模式通常用于实现企业在相同城市的多个办公地点之间的通信。",
    "P2MP: ": "P2MP模式：",
    "In this mode, the AP will behave as client.": "无线连接到ISP热点，如CMCC等，并分享网络给其他用户。",
    "WISP: ": "无线WAN模式：",
    "The advantage of the universal repeater is that the remote device does not need to have WDS function and may not need to be the same brand.": "相对于中继模式的主要优势：上级AP无需支持WDS功能。",
    "A universal repeater extends the wireless coverage of another wireless AP or router.": "中继现有无线信号，并自动创建一个与上级无线网络相同的无线网络，扩展无线网络覆盖范围。",
    "Universal repeater: ": "万能中继模式：",
    "Users can connect PC or local LAN to the Ethernet port of the station mode AP.": "用户需要有线连接到设备，以和上级AP通信。",
    "Also known as Client mode. In this mode, AP will act as a WLAN card to connect with remote AP.": "作为无线网卡，连接到上级无线网络，自身不提供无线接入功能。",
    "Station: ": "客户端模式：",
    "The most basic mode of multi-function is Access Point. In this mode, the AP will act as a central hotspot for different wireless LAN clients.": "把现有的有线网络转化为无线网络，供智能手机、笔记本、平板等无线设备接入。",
    "AP: ": "AP模式：",
    "(Available in Station/AP mode/WISP mode.) Displays the current 802.11 data transmission(TX) and data reception (RX) rates.": "客户端、无线WAN模式下，显示设备的发送速率和接收速率。",
    "TX/RX Rate: ": "发送/接收速率：",
    "Multiple chains increase data transfer performance significantly.": "更多的链路有助于提高数据传输性能。",
    "Displays the number of independent spatial data streams the device is transmitting (TX) and receiving(RX).": "显示设备正在发送（TX）和接收（RX）的独立空间流的数量。",
    "TX/RX Link: ": "TX/RX链路：",
    "Displays the current value (in dBm) of the environmental noise (from interference) the receiver hears on the operating frequency.": "显示当前环境中各种电磁干扰的信号强度。绝对值越大，干扰越小。",
    "Noise floor: ": "背景噪声：",
    "(Available in universal Repeater/Station/Client+AP/WISP mode.) Dispalys the received wireless signal level.": "客户端、万能中继、无线WAN模式下，显示设备接收到的对端AP的无线信号强度。",
    "(Available in Station/WISP mode only.) Dispalys the received wireless signal level (client_side).": "客户端、无线WAN模式下，显示设备接收到的上级AP的无线信号强度。",
    "Signal Strength: ": "信号强度：",
    "In AP mode,it displays as Not Associated.In Station/Universal Repeater/Client+AP/WISP mode, it displays the MAC address of the remote AP the device is associated with.": "AP模式下，显示为“无上级AP”。其他模式下，显示为桥接成功的上级AP的MAC地址。",
    "Remote AP Mac: ": "上级AP的MAC地址：",
    "Indicates the number of connected wireless clients.": "显示当前接入到本设备无线网络的设备数量。",
    "Wireless client: ": "无线客户端个数：",
    "Displays the channel number and corresponding operating frequency.": "显示设备当前发射无线信号使用的信道及其所在的频段。",
    "Channel/Bandwidth: ": "信道/频段：",
    "Displays the wireless security method being used on the device.": "显示设备当前的无线安全模式。",
    "Security Mode: ": "安全模式：",
    "Displays the wireless network name(SSID).": "显示设备当前的无线网络名称。",
    "SSID: ": "SSID：",
    "Display the operating mode of the radio interface.": "显示设备当前的工作模式。",
    "Working Mode: ": "工作模式：",
    "wireless info": "无线状态",
    "Indicates the current status of the LAN2 and LAN1 Ethernet ports. ": "显示设备两个LAN口的连接状态，包括连接速率和双工模式。",
    "LAN2/LAN1: ": "LAN2/LAN1口速率：",
    "Displays the MAC address of the wireless interface.": "显示设备无线接口的MAC地址。",
    "WLAN MAC: ": "WLAN MAC：",
    "Displays the MAC address of the device as seen on the LAN interface.": "显示设备LAN口的MAC地址。",
    "LAN MAC: ": "LAN MAC：",
    "The date and time are displayed in YEAR-MONTH-DAY HOURS:MINUTES:SECONDS format.": "系统时间的显示格式为：年-月-日 时:分:秒。",
    "Displays the current system date and time.": "显示设备当前的系统时间。",
    "System Time: ": "系统时间：",
    "This is the total time the device has been running since the latest reboot.": "显示设备最近一次启动后连续运行的时长。",
    "Running Time: ": "运行时间：",
    "Displays the device's current firmware version.": "显示设备系统软件的版本号。",
    "Firmware Version: ": "软件版本：",
    "Displays the remarks or identifier of the device.": "本台设备的名称。当网络中存在多台本设备时，独特的设备名称可以帮助您区分各设备。您可以在「网络设置」>「LAN口设置」页面修改设备名称。",
    "Device Name: ": "设备名称：",
    "system info": "系统状态",
    "Error": "错误",
    "Back": "返回",
    "Error Message": "错误信息",
    "Close": "禁用",
    "Please enter the right password!": "原密码错误，请重新输入！",
    "Policy upgrade failed (An error occurred when writing flash).": "策略文件升级失败（写入flash出现错误）！",
    "Old-version policy file cannot be upgraded!": "不能升级旧版本的策略文件！",
    "Policy file is in wrong format!": "策略文件格式错误！",
    "An error occurred during policy upgrade (transmission error).": "策略文件升级失败（传输错误）！",
    "ERROR": "错误",
    "Upgrade failed!": "升级失败！",
    "Error (Upgrade file is oversized)!": "格式错误（升级文件太大）！",
    "Error (CRC error)!": "CRC错误！",
    "Error!": "错误！",
    "Address Type": "IP获取方式",
    "Preferred DNS Server": "首选DNS服务器",
    "Alternate DNS Server": "备用DNS服务器",
    "Cancel": "取消",
    "1 Hour": "1小时",
    "6 Hours": "6小时",
    "12 Hours": "12小时",
    "1 Day": "1天",
    "7 Days": "1周",
    "Tenda | LOGIN": "Tenda | 登录",
    "Login": "登录",
    "Forget your password?": "忘记密码？",
    "Restore the router to factory default if you forget the password.": "请先使用默认用户名/密码尝试登录。如果不行，请按住设备机身上的“RST”或“RESET”按钮8秒后松开，等待约1分钟，再重新登录。",
    "LAN0": "LAN0",
    "LAN/WAN": "LAN/WAN",
    "Forbid only": "仅禁止",
    "Permit only": "仅允许",
    "Day": "天",
    "Everyday": "每天",
    "Clone MAC": "克隆本地MAC",
    "Default MAC": "恢复默认MAC",
    "Default MAC: ": "恢复默认MAC：",
    "Bandwidth": "信道带宽",
    "Add": "添加",
    "Tenda": "O1V1.0",
    "Current Mode:": "当前模式：",
    "AP Mode": "AP模式",
    "Help": "帮助",
    "Regular Reboot": "定时重启",
    "Date": "日期",
    "Web Service": "Web服务",
    "Port": "端口",
    "WEB Service Port": "HTTP端口",
    "HTTPS": "HTTPS服务",
    "HTTPS Service Port": "HTTPS端口",
    "Page Timeout": "WEB闲置超时时间",
    "Page Timeout: ": "WEB闲置超时时间：",
    "Min": "分钟",
    "Min Range: 1-60 Minutes": "分钟（范围：1~60，默认：5）",
    "Location": "位置",
    "Telnet": "Telnet服务",
    "UPNP": "UPnP",
    "Network Diagnose": "网络诊断",
    "Site Survey": "扫描信号",
    "Ping": "Ping",
    "Traceroute": "Traceroute",
    "IP/Domain Name": "目标IP地址/域名",
    "Ping Packets": "ping包个数",
    "Range: 1 - 10000": "（范围：1~1000）",
    "Packet Size": "数据包大小",
    "Byte": "字节",
    "Byte Range: 1 - 60000": "字节（范围：1~60000）",
    "Destination IP/Domain Name": "目标IP地址/域名",
    "Device IP": "IP地址",
    "TTL": "TTL",
    "5 of 5 packets received, 0% loss": "发送5个包，接收5个包，丢包率0%",
    "Min 3ms": "最小3ms",
    "Avg 3ms": "平均3ms",
    "Max 3ms": "最大3ms",
    "Reboot Device": "重启设备",
    "Reboot": "重启",
    "All connections will disconnect during reboot.": "在重启过程中，所有连接都会断开",
    "Reset To Factory Settings": "恢复出厂设置",
    "Reset": "恢复出厂设置",
    "All confiugrations will restore to default factory setting after reset.": "所有配置会恢复到出厂默认状态",
    "Upgrade Firmware": "升级软件",
    "Upgrade": "升级",
    "Current Software Version:": "当前软件版本：",
    "V1.00.01": "V1.00.01；",
    "Release Date:": "发布日期：",
    "Backup / Restore": "备份/恢复",
    "Backup current settings or import saved settings to device": "备份设备当前的配置文件或者导入您之前备份的配置文件到设备",
    "Backup configurations": "备份配置",
    "Backup": "备份",
    "Import configurations": "恢复配置",
    "Restore": "恢复",
    "Refresh": "刷新",
    "Clear": "清除",
    "Log Type:": "日志类型",
    "ALL": "全部",
    "System": "System",
    "Wan": "WAN",
    "Edit": "修改",
    "Old User Name": "原用户名",
    "Old Password": "原密码",
    "New User Name": "新用户名",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认新密码",
    "System Info": "系统状态",
    "Running Time": "运行时间",
    "System Time": "系统时间",
    "Firmware Version": "软件版本",
    "Connection Status": "连接状态",
    "Connection Status: ": "连接状态：",
    "Connection Type": "上网类型",
    "Connection Type: ": "上网类型：",
    "LAN MAC": "LAN MAC",
    "LAN/WAN MAC": "LAN/WAN MAC",
    "WLAN MAC": "WLAN MAC",
    "LAN2/LAN1": "LAN2/LAN1口速率",
    "WAN IP": "WAN IP",
    "WAN Gateway": "默认网关",
    "Wireless Info": "无线状态",
    "Working Mode": "工作模式",
    "Security Mode": "安全模式",
    "Channel/Bandwidth": "信道/频段",
    "Remote AP MAC": "上级AP的MAC地址",
    "AP MAC": "AP的MAC",
    "Noise floor": "背景噪声",
    "TX/RX Link": "TX/RX链路",
    "Throughput": "吞吐量",
    "Client": "客户端",
    "Server": "服务器",
    "ARP Table": "ARP表",
    "LAN IP": "LAN IP",
    "Unpluged/100Mbps-Full": "未连接/100Mbps全双工",
    "Wireless Radio": "开启无线",
    "Wireless Name/SSID": "无线网络名称（SSID）",
    "Encryption Mode": "加密规则",
    "Authentication Type": "认证类型",
    "Time Setup": "时间设置",
    "Synchronized with the Internet": "网络校时",
    "Time Interval": "校时周期",
    "30 minutes": "30分钟",
    "1 h": "1小时",
    "2 h": "2小时",
    "12 h": "12小时",
    "1 day": "1天",
    "2 days": "2天",
    "1 week": "1周",
    "2 weeks": "2周",
    "Time Zone": "时区",
    "Year": "年",
    "Month": "月",
    "d": "天",
    "h": "时",
    "m": "分",
    "s": "秒",
    "Synchronized with local time": "复制本地时间",
    "Current Software Version": "当前软件版本",
    "Select a Firmware File": "选择升级软件",
    "Note: While upgrading, please verify that your PC is connected to the device with an Ethernet cable and power is delivered on this device.": "注意：升级过程中，不能断开本设备电源，否则将导致设备损坏而无法使用！",
    "Upgradding": "设备正在升级，请勿关闭电源…",
    "The system is upgrading…": "设备正在升级，请勿关闭电源…",
    "Wizard": "设置向导",
    "Transform your existing wired network to a wireless network.": "把现有的有线网络转化为无线网络",
    "Acting as a \"Wireless Adapter\" to connect your wired devices to a wireless network.": "作为无线网卡，连接到上级无线网络",
    "Extend your existing wireless coverage by relaying wireless signal.": "中继现有无线信号，并扩大无线网络覆盖范围",
    "Wirelessly connect to ISP station/hotspot to share Internet to local wireless and wired network.": "无线连接到ISP热点，并分享网络",
    "Combine multi local networks via wireless connection.": "通过无线中继多个有线网络，自身提供无线接入功能",
    "This sector is used to set wireless network name and wireless password for your local network,": "设置本设备的无线网络名称（SSID）和无线密码（密钥），",
    "please remember the wifi password.": "请记下您的无线密码",
    "Encryption Type": "加密规则",
    "WiFi Password": "密钥",
    "Please switch on Scan button or click Rescan to scan the wireless signal,": "点击“扫描”，选择您想要连接的无线网络，",
    "then select the remote AP you want to connect, and click Next to continue.": "然后点击“下一步”",
    "Scan": "扫描",
    "Rescan": "重新扫描",
    "Remote SSID": "上级AP",
    "Remote AP MAC 1": "上级AP的MAC地址1",
    "Remote AP MAC 2": "上级AP的MAC地址2",
    "Remote AP MAC 3": "上级AP的MAC地址3",
    "Remote AP MAC 4": "上级AP的MAC地址4",
    "Please keep Channel, Security mode,Encryption Type,Frequency bandwidth the same with remote AP,": "请保持信道、安全模式、加密规则与上级AP一致，",
    "Please keep SSID, Channel, Security mode,Encryption Type,Frequency bandwidth the same with remote AP,": "请保持信道、安全模式、加密规则与上级AP一致，",
    "then enter the remote AP's wifi password,and click Next to continue.": "然后输入上级AP的密钥，点击“下一步”",
    "Default Key": "默认密钥",
    "Key 1": "密钥 1",
    "Key 2": "密钥 2",
    "Key 3": "密钥 3",
    "Key 4": "密钥 4",
    "ASCII": "ASCII",
    "HEX": "Hex",
    "Radius Server IP": "RADIUS服务器",
    "Radius Port": "RADIUS端口",
    "Key": "密钥",
    "Please select WAN connection type,then enter the PPPoE acount or ip address provided by ISP,": "请选择上网类型，并输入ISP提供的上网信息，",
    "and click Next to continue.": "然后点击“下一步”",
    "WAN Connection Type": "上网类型",
    "PPPOE User Name": "PPPoE用户名",
    "PPPOE Password": "PPPoE密码",
    "You are configuring the device to work as %s mode. If you have confirmed settings,": "设备已配置为%s，请点击“保存”激活配置",
    "Wireless Network Name/SSID": "无线网络名称（SSID）",
    "Wireless Security Mode": "安全模式",
    "Wireless Encryption Mode": "安全模式",
    "Wireless Settings": "无线设置",
    "Network Settings": "网络设置",
    "Previous": "上一步",
    "Online device": "在线设备",
    "Beacon Interval": "Beacon间隔",
    "Range: 100 - 999ms": " ms（范围：100~999，默认：100）",
    "Fragment Threshold": "Fragment阈值",
    "Range: 256 - 2346bytes": "（范围：256~2346，默认：2346）",
    "RTS Threshold": "RTS门限",
    "Range: 1 - 2347bytes": "（范围：1~2347，默认：2347）",
    "DTIM Interval": "DTIM间隔",
    "Range: 1 - 255ms": "（范围：1~255，默认：1）",
    "WMM Capable": "WMM",
    "APSD Capable": "APSD",
    "Preamble": "无线前导码：",
    "Preamble: ": "无线前导码：",
    "Short": "短导码",
    "Long": "长导码",
    "Sensitivity Threshold": "接入信号强度限制",
    "Range: -90dBm ~ -60dBm": "dBm（范围：-90~60，默认：-80）",
    "Vertical": "垂直",
    "Horizontal": "水平",
    "WiFi": "开启无线",
    "Country": "国家或地区",
    "Select SSID": "SSID",
    "SSID Enable": "启用",
    "Client Limit": "最大客户端数量",
    "Range: 1 - 60": "（范围：1~60） ",
    "Broadcast SSID": "SSID广播",
    "Hidden SSID Automatically": "自动隐藏SSID",
    "Network Mode": "网络模式",
    "11b": "11b",
    "11g": "11g",
    "11b/g": "11b/g",
    "11b/g/n": "11b/g/n",
    "Show Key": "显示密码",
    "Key Update Interval": "密钥更新周期",
    "TX Power": "发射功率",
    "8dBm": "8dBm",
    "Extension Channel": "扩展信道",
    "AP Isolation": "客户端隔离",
    "TX Rate": "传输速率",
    "Filter Mode": "模式",
    "Select from the online device": "添加在线设备",
    "this field is required": "本项不能为空",
    "String length range is: %s - %s bit": "长度范围：%s~%s位",
    "Please input a valid subnet mask": "请输入有效的子网掩码",
    "Please input a valid MAC address": "请输入有效的MAC地址",
    "Mac can not be 00:00:00:00:00:00": "MAC地址不能全为0",
    "Must be ASCII.": "请输入非中文字符",
    "Can't input: '%s'": "不能输入%s",
    "Must be numbers, letters or an underscore": "请输入数字、字母或下划线",
    "The second character must be even number.": "MAC地址的第二个字符必须为偶数",
    "IP address can't be multicast, broadcast or loopback address.": "IP地址不能为组播地址，广播地址或者环回地址",
    "The IP address start with 127 is loopback address,please enter a new one.": "IP地址不能以“127”开头，请重新输入",
    "The value %s is invalid, please enter value between 1-223.": "IP地址不能以“%s”开头，请重新输入，范围：1~223",
    "First input %s less than 223.": "IP地址不能以“%s”开头，请重新输入，范围：1~223",
    "%s can't be the network segment.": "%s不能为网络地址！",
    "%s can't be the broadcast address.": "%s不能为广播地址！",
    "Argentina": "阿根廷",
    "Brazil": "巴西",
    "Canada": "加拿大",
    "China": "中国",
    "CzechRepublic": "捷克",
    "Egypt": "埃及",
    "England": "英国",
    "France": "法国",
    "Germany": "德国",
    "Hong Kong": "香港",
    "India": "印度",
    "Indonesia": "印度尼西亚",
    "Iran": "伊朗",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Philippines": "菲律宾",
    "Poland": "波兰",
    "Russia": "俄罗斯",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "South Africa": "南非",
    "Spain": "西班牙",
    "Thailand": "泰国",
    "Turkey": "土耳其",
    "United Arab Emirates": "阿联酋",
    "United States": "美国",
    "Vietnam": "越南",
    "Venezuela": "委内瑞拉",
    "Colombia": "哥伦比亚",
    "Ukraine": "乌克兰",
    "Romania": "罗马尼亚",
    "Taiwan": "台湾",
    "Peru": "秘鲁",
    "Malaysia": "马来西亚",
    "Australia": "澳大利亚",
    "The length should not be greater than 32 bits.": "最大只允许输入32个字节",
    "The length should not be greater than 64 bits.": "最大只允许输入64个字符",
    "Interference Mode": "干扰抑制模式",
    "Interference Mode: ": "干扰抑制模式：",
    "Used to mitigate the wireless interference.": "选择干扰抑制模式，以减轻无线干扰。",
    "When the adjacent access points is more than 30.please choose the mode 4.": "当周边无线信号超过30个时，建议选择模式4。",
    "When the adjacent access points is less than 30.please choose the mode 3": "当周边无线信号少于30个时，建议选择模式3。",
    "Please input a valid IP address OR domain.": "请输入有效的IP地址或域名",
    "Total ": "共",
    " Page": "页",
    "(Available in AP and Router mode)This selection lists the stations that are connected to the device.": "AP、路由模式下，显示当前已连接到设备的客户端。",
    "(Available in Station/WISP/Universal Repeater/P2MP/Repeater mode.)": "客户端、万能中继、无线WAN、中继、P2MP模式下，",
    "(GMT) Greenwich Mean Time": "（GMT）格林威治（子午线）标准时间",
    "(GMT+01:00) Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium": "（GMT+01:00）中欧标准时，丹麦，德国，挪威，匈牙利，法国，比利时",
    "(GMT+02:00) Israel, Egypt, Bucharest": "（GMT+02:00）东欧标准时，以色列，埃及，布加勒斯特",
    "(GMT+03:00) Moscow": "（GMT+03:00）莫斯科时间",
    "(GMT+04:00) Sultanate of Oman, Mauritania, Reunion Island": "（GMT+04:00）阿曼，毛里塔尼亚，留尼汪岛",
    "(GMT+05:00) Pakistan, Novaya Zemlya, Maldives": "（GMT+05:00）巴基斯坦，新地岛，马尔代夫",
    "(GMT+05:30) Madras, Calcutta, Bombay,New Delhi": "（GMT+05:30）马德拉斯，加尔各答，孟买，新德里",
    "(GMT+06:00) Colombo": "（GMT+06:00）科伦坡",
    "(GMT+07:00) Bangkok, Jakarta": "（GMT+07:00）曼谷，雅加达",
    "(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumuqi, Taipei": "（GMT+08:00）北京，重庆，乌鲁木齐，香港特别行政区，台北",
    "(GMT+09:00) Tokyo, Pyongyang": "（GMT+09:00）东京，平壤",
    "(GMT+10:00) Sydney, Guam": "（GMT+10:00）悉尼，关岛",
    "(GMT+11:00) Solomon Islands": "（GMT+11:00）所罗门群岛",
    "(GMT+12:00) Wellington": "（GMT+12:00）惠灵顿时间",
    "(GMT-01:00) Cape Verde Islands": "（GMT-01:00）佛德尔群岛",
    "(GMT-02:00) Mid-Atlantic": "（GMT-02:00）大西洋中部",
    "(GMT-03:00) Buenos Aires": "（GMT-03:00）布宜诺斯艾利斯",
    "(GMT-04:00) Chile, Brazil": "（GMT-04:00）智利，巴西",
    "(GMT-05:00) New York, Ottawa": "（GMT-05:00）北美东部标准时，纽约，渥太华",
    "(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costarica, Salvador, Nicaragua": "（GMT-06:00）墨西哥城，危地马拉，哥斯达黎加，萨尔瓦多，尼加拉瓜",
    "(GMT-07:00) Denver": "（GMT-07:00）美国丹佛",
    "(GMT-08:00) San Francisco": "（GMT-08:00）旧金山",
    "(GMT-09:00) Alaska": "（GMT-09:00）阿拉斯加",
    "(GMT-10:00) Hawaii": "（GMT-10:00）夏威夷群岛",
    "(GMT-11:00) Samoa": "（GMT-11:00）东萨摩亚群岛",
    "(GMT-12:00) Enewetak Island": "（GMT-12:00）艾尼威托克岛",
    "Submit": "保存",
    "Signal Reception": "信号接收能力",
    "Allows network administrators to monitor network performange and troubleshoot network problem.": "帮助网络管理员监控网络性能以及诊断网络问题。",
    "Antenna Polarization": "天线极化方向",
    "Antenna Polarization is used to choose better wireless quality according to environment.": "您可以根据使用场景需要来选择设备的天线极化方向，以获得更好的无线质量。",
    "Antenna Polarization: ": "天线极化方向：",
    "AP Information: ": "AP信息：",
    "CQQ": "CCQ",
    "DDNS (Dynamic DNS) Service allows you to assign a fixed domain name for your dynamic WAN IP address so that you can remotely access your LAN from the web.": "路由/无线WAN模式下，动态DNS服务可以让设备动态变化的WAN口IP地址始终被映射到一个固定的域名上。",
    "DDNS Service: ": "用户名、密码、域名：",
    "Defines the data rate (in Mbps) at  which the device should transmit wireless packets.": "设置设备的无线传输速率。",
    "Destination Segment": "目标网络",
    "Displays MAC address, IP address, and traffic information for the device’s interfaces.": "显示设备各接口的IP地址、MAC地址以及流量信息。",
    "Displays the current date traffic on the LAN and WLAN in both graphical and numerical form.": "实时显示设备LAN端和WLAN端的数据吞吐量。",
    "Displays the MAC address of the device as seen on the WAN interface.": "显示设备WAN口的MAC地址。",
    "Domain Name": "域名",
    "Downstream": "下载",
    "DDNS": "动态DNS",
    "DDNS:": "动态DNS：",
    "Enable teh SNMP Service.": "用于启用或禁用设备的SNMP代理功能。启用后，您可以使用SNMP管理软件对设备进行管理。",
    "Enter your Username, Password, and Domain Name(Host Name) that you registered with the DDNS service provider to enable the service for this router.": "输入在动态DNS服务商处注册的用户名，密码及域名来启用动态DNS服务。",
    "External Port": "外部端口",
    "Filtering Rule": "模式",
    "For Repeater access point to work, the remote wireless AP must also support Repeater function and in some cases only work with the same brand.": "使用中继模式时，对端AP必须支持WDS功能，且必须和本设备工作在相同的频段。",
    "For the purpose of equipment indetification, configure the SNMP agent with contact and location information.": "网络管理员使用SNMP管理软件对设备进行管理时，为了便于识别本设备，建议修改“设备名称”和“位置”参数。",
    "Full-duplex mode allows communication in both directions simultaneously.": "全双工模式下，数据可以在两个方向上同时传输。",
    "Guest Account": "访客",
    "Guest Account: ": "访客：",
    "Half-duplex mode allows communication in both directions, but not simultaneously and only in one direction at a time.": "半双工模式下，数据可以在两个方向上传输，但是不能同时传输。",
    "Here you can specify the IP address for remote management.When IP address isset to 0.0.0.0, the device becomes romotely accessible to all PCs on Internet.": "允许远程管理本设备的电脑的IP地址。设置为0.0.0.0时，表示互联网上任意电脑都能远程管理本设备。",
    "If you are running extra long Ethernet cables, a link speed of 10 Mbps could help to achieve better stability.": "当连接本设备与对端设备的网线超过100米时，可以尝试修改端口速率为10Mbps，以提高驱动距离。",
    "If you select 40 MHz Channel Width, the maximum data rate is MCS 7(135 Mbps).": "如果选择40MHz的信道带宽，则最大数据传输速率为MCS7（135Mbps）。",
    "In Access Point/Router  it displays  as N/A.": "AP、路由模式下，显示为N/A。",
    "In Station/Universal Repeater, WISP ,P2MP and Repeater mode this displays the MAC address of the remote AP the device is associated with.": "客户端、万能中继、无线WAN、中继、P2MP模式下，显示远端AP的MAC地址。",
    "In this case, the lower data rates will be used automatically. If you select 20 MHz Channel Width, the maximum data rate is MCS 7 (65 Mbps).": "如果选择20MHz的信道带宽，将自动使用较低的数据传输速率。此时，最大数据传输速率为MCS7（65Mbps）。",
    "In this mode, two APs are being connected to provide a wireless bridge between two remote LANs.": "此模式下，设备可以通过无线桥接将多个有线网络连通起来，自身不提供无线接入功能。",
    "Indicates the current status of the WAN and LAN Ethernet port connections.": "显示设备WAN口和LAN口的连接状态，包括连接速率和双工模式。",
    "Interface: ": "接口：",
    "Internal IP": "内网IP地址",
    "Internal IP and LAN IP %s must be  on the same network segment!": "内网IP地址与设备的LAN口IP地址%s必须在同一网段！",
    "Internal Port": "内网端口",
    "IP Range": "IP范围",
    "LAN Rate": "LAN口速率",
    "LAN Rate: ": "LAN口速率：",
    "Lists all the entries of the Address Resolution Protocol (ARP) table currently recorded on the device.": "显示设备当前的ARP表。",
    "MAC Address Cloning When enabled, you can change the MAC address of the respective interface. ": "此页用于修改设备WAN口的MAC地址。",
    "MAC Clone": "MAC克隆",
    "Max Downstream": "最大下载速率",
    "Max Upstream": "最大上传速率",
    "Next Hop": "下一跳",
    "out of range!": "超出范围！",
    "Please input a valid time.": "请输入有效的时间",
    "Please select operation mode for CPE:": "请选择工作模式：",
    "Port Forwarding": "端口转发",
    "DMZ": "DMZ",
    "DMZ IP": "DMZ主机",
    "Protocol": "协议",
    "Public Service": "应用",
    "Range: 0.1Km - 20Km, Eg.3.1": "km（范围：0.1~20）",
    "Read Community": "读 Community",
    "Read/Write Community": "读/写 Community",
    "Register": "去注册",
    "Remote Web Access": "远程WEB管理",
    "Remote Web Access: ": "远程WEB管理：",
    "Repeater": "中继模式",
    "Repeater: ": "中继模式：",
    "Router: ": "路由模式：",
    "Routing Table": "路由表",
    "Routing table Lists all the entries in the system routing table.": "显示设备的路由信息表。",
    "Select one Day at least": "请至少选择一天！",
    "Service Provider": "服务提供商",
    "SNMP Community: ": "读 Community：",
    "Specify the protocol required for the service utilizing the port(s).": "内网（局域网）服务器的服务端口。",
    "Specify thSNMP community string.": "NMS（网络管理系统）和SNMP代理之间的读操作口令（Read Community）。SNMP代理允许NMS用“读 Community”对本设备MIB中的变量进行读操作。",
    "Statistics": "统计",
    "The Administrator can't be the same username with Guest Account. Please enter a new one.": "管理员账户与访客账户的用户名不能相同，请重新输入",
    "The bridge mode is connected by using the WDS (Wireless Distributed System) topology.": "使用P2MP模式时，对端AP必须支持WDS功能，且必须和本设备工作在相同的频段。",
    "The device automatically negotiates transmission parameters, such as speed and duplex, with its counterpart.": "端口根据对端设备端口的连接速率和双工模式，自动调节其速率到最高的工作水平，即线路两端能具有的最快速率和双工模式。",
    "The device supports a read-only community string; authorized management station have read access to all the objects in the MIB except the community strings, but do not have write access.": "NMS和SNMP代理之间的读写操作口令（Read/Write Community）。SNMP代理允许NMS用“读/写 Community”对本设备MIB中的变量进行读或写操作。",
    "The Ethernet port will behave as a WAN port for wired connection to ADSL or Cable modem.": "作为路由器使用，设备的“PoE/LAN/WAN”口为WAN口，连接到Modem（猫）。",
    "The internal IP and LAN IP %s can't be the same.": "内网IP地址与设备的LAN口IP地址%s不能相同！",
    "The Traffic Control helps you to improve network performance by specifying the downatream/upstream speed for computers.": "此页用于限制终端设备的上传和下载速率，以提升网络性能。",
    "This account only allow you to view the settings.": "使用“访客”账号登录到本设备后，您只能查看本设备的配置信息，不能修改本设备的配置。",
    "This function extends wireless range of another wireless AP.": "此模式下，设备可以通过无线桥接将多个有线网络连通起来，同时自身还提供无线接入功能。",
    "This IP address already exists. Please enter a new one.": "IP地址已存在，请重新输入！",
    "This is the management port to be open to outside access.The default setting is 8080.": "远程管理设备时使用的端口号。默认为8080，可根据需要修改。",
    "This MAC address already exists. Please enter a new one.": "MAC地址已存在，请重新输入！",
    "This section allows network administrator to manage the router remotely.": "启用后，可以远程通过WAN口访问设备的管理页面。",
    "This sector allows you to set the time specific clients can or cannot access the Internet via the devices' MAC adresses.": "您可以设置MAC地址过滤规则来限定能够通过本设备上网的用户。",
    "This selection lists the connection statistics of the AP associated with the device.": "显示当前已连接到设备的AP。",
    "Throughput: ": "吞吐量：",
    "Traffic Control": "流量控制",
    "Transmission Range": "传输距离",
    "Upstream": "上传",
    "User Name": "用户名",
    "Password": "密码",
    "We recommend that you use the automatic option, especially if you are having trouble getting connected or losing data at a higher rate.": "建议选择“自动”，特别是在连接质量不佳（如丢包）的情况下。",
    "When Time is set to 00:00 to 00:00, the rule will be applied 24 hrs/day.": "时间为设置“00:00~00:00”，表示规则全天生效。",
    "Wired connect to ADSL/Cable Modem via WAN port and share Internet to local wireless and wired network.": "有线连接到Modem（猫），并分享网络",
    "You can set the access restriction or permission in detail including the time period, and specific days of the week.": "还可以限制上网的时间段。",
    "You need to have an account of any Service Providers in the drop-down menu first.": "如果要使用此功能，您需要先在设备支持的动态DNS服务提供商处注册账号。",
    "Authentication failed": "认证失败",
    "Authentication succeeded": "认证成功",
    "E=646 Restricted logon hours": "E=646 重新设置WEB闲置超时时间",
    "E=647 Account disabled": "E=647 账户不可用",
    "E=648 Password expired": "E=648 密码已过期",
    "E=649 No dialin permission": "E=649 没有拨入权限",
    "E=691 Authentication failure": "E=691 认证失败",
    "E=709 Error changing password": "E=709 更改密码失败",
    "Send DHCP discover": "发送DHCP Discover",
    "Send DHCP Request; select for %s...": "发送DHCP Request；选择 %s…",
    "Sending renew...": "发送IP更新请求…",
    "Sending release...": "发送IP释放请求…",
    "Wireless enable successed.": "开启无线功能",
    "Wireless disable successed.": "关闭无线功能",
    "Wireless mode: AP mode applys successed.": "已设置为AP模式",
    "Received DHCP Offer": "已接收到DHCP Offer",
    "ERROR: WAN NET is same as LAN": "错误：WAN口网段与LAN口网段冲突",
    "Received DHCP ACK": "已接收到DHCP Ack",
    "No lease time with ACK, using 1 hour lease": "无租约时间Ack，使用1小时的租约时间",
    "Lease of %s obtained, lease time %s s": "已获得租约时间%s，租约时间为%s s",
    "Received DHCP NAK": "接收到DHCP Nak",
    "PPPoE Send PADI": "发送PADI",
    "PPPoE Wait PADO": "等待PADO",
    "PPPoE Wait for PADO timeout": "等待PADO超时",
    "PPPoE Recv PADO": "已接收到PAPO",
    "PPPoE Send PADR": "发送PADR",
    "PPPoE Wait for PADS": "等待PADS",
    "PPPoE Wait for PADS timeout": "等待PADS超时",
    "PPPoE Recv PADS": "已接收到PADS",
    "Get ip success": "成功获得IP地址",
    "Refused our IP address": "IP地址获取失败",
    "Could not determine local IP address": "无法确定本地IP地址",
    "Unauthorized remote IP address": "未授权的远程IP地址",
    "Interface configuration failed": "接口配置失败",
    "Admin login time expired": "管理员登录超时",
    "Admin logout": "管理员已登出",
    "web %s login": "已登录网页%s",
    "SNMP Start": "SNMP服务已启用",
    "SNMP Stop": "SNMP服务已禁用",
    "Sync time success!": "时间同步成功",
    "Login manage: Change administator password successed.": "修改管理员密码成功",
    "Login manage: Change user password successed.": "修改访客密码成功",
    "DHCP Server Start": "DHCP服务器已启用",
    "DHCP Server Restart": "DHCP服务器已重启",
    "DHCP Server Stop": "DHCP服务器已禁用",
    "DHCP(for ap) Server Start": "DHCP（AP）服务器已启用",
    "DHCP(for ap) Server Restart": "DHCP（AP）服务器已重启",
    "DHCP(for ap) Server Stop": "DHCP（AP）服务器已禁用",
    "5G Wifi UP": "5GHz无线网络已启用",
    "2.4G Wifi UP": "2.4GHz无线网络已启用",
    "5G Wifi Down": "5GHz无线网络已禁用",
    "2.4G Wifi Down": "2.4GHz无线网络已禁用",
    "AP enter Configure update status.": "进入配置更新状态",
    "init Layer3 udp socket is error.": "初始化三层UDP套接字失败",
    "malloc config upgread packet is failure.": "Malloc配置更新失败",
    "Assem config upgrade packets is failure.": "ASSem配置更新失败",
    "config update is no respone so enter in discovery status.": "Config Update没有回应，进入发现状态",
    "send config update packet is fail so enter in discovery status.": "Config Update数据包发送失败，进入发现状态",
    "recv config update msg is fail count:%s.": "配置更新信息接收失败，数量：%s",
    "recv config update msg is ok.": "配置更新信息接收成功",
    "discovery packet is NULL.": "Discovery数据包为空",
    "Send discovery packet is failed.": "Discovery数据包发送失败",
    "AP start dhcpc_ac client.": "DHCP客户端已开启",
    "ap get tag:%s form AC": "从AC获取Tag %s",
    "get ap tag is out of 1~512.tag:%s": "获得的AP Tag不在1~512范围内，Tag：%s",
    "AP receive discovery respone packet is ok.": "已收到Discovery Response数据包",
    "AP enter in discovery state.": "进入发现状态",
    "get lan.cfg.tag is error please restore system.": "获得的lan.cfg.tag是错误的，请将系统恢得出厂设置",
    "init layer2 socket is error.": "初始化二层套接字失败",
    "malloc discovery packet is failed.": "Malloc发现数据包失败",
    "assem discovery packet is error.": "Assem发现数据包错误",
    "AC mac is change or link down so enter in discovery again.": "AC的MAC地址已改变或链路断开，重新进入发现状态",
    "send discovery packet is error so enter in discovery again.": "Discovery数据包发送错误，重新进入发现状态",
    "AP enter in receive scan status.": "进入接收扫描状态",
    "recv msg packets ap name is error..": "接收到的msg数据包中AP名称是错误的",
    "ac is exit...so ap goto discovery state....": "AC退出，设备进入发现状态",
    "Already recv 5 times error version of echo reply.": "已经接收了5次错误的echo回复",
    "AP enters in RUN State.": "进入运行状态",
    "init layer2 brc socket is error.": "初始化二层广播套接字错误",
    "users info thread create is fail and exit.": "用户信息线程创建失败并退出",
    "malloc echo packet is failure.": "Malloc Echo数据包失败",
    "Assem echo request packet is failure.": "Assem Echo Request数据包失败",
    "Assem sync time request packet is failure.": "Assem同步时间请求数据包失败",
    "echo request check is error.": "Echo请求检测错误",
    "No recv echo reply so link is error and exit.": "未接收到Echo回复，链路错误并退出",
    "This ac is not ap joined.ac_ipaddr=%s.": "该AC不是AP加入AC的地址%s",
    "This type ap is not support..": "不支持该AP类型",
    "This ap name is not support.": "不支持该AP名称",
    "recv echo reply version is not equal and send config again..": "接收到echo回应版本不一样，重新发送配置",
    "Recieve ap sync time command.": "已接收到AP同步时间命令",
    "recv msg of packet vendor is error.": "接收数据包中的厂商信息是错误的",
    "recv msg is not form equal AC.": "接收到的信息不是来自对端AC",
    "recieve ap sync time command.": "已接收到AP同步时间命令",
    "AP Enter in upgrade status..": "进入升级状态",
    "init upgrade socket is error…": "初始化升级套接字错误",
    "AP enter in getip status.": "进入IP地址获取状态",
    "AP can not get ip form AC please check AC's ip pool.": "不能从AC获得IP地址，请检查AC的IP地址池",
    "AP get ip is ok ip:%s.": "已获得IP地址：%s",
    "Here we provide two environment urban and countryside, please choose appropriate environment according to your installation scenarios.": "请根据您的安装环境，选择合适的场景。",
    "Application Scanerios: ": "使用场景：",
    "Application Scenarios": "使用场景",
    "Urban": "城区",
    "Suburban": "郊区",
    "Used to modify the signal recieve ability of the device.": "用于调节设备的信号接收能力。",
    "Good": "默认",
    "Better": "中",
    "Best": "高",
    "Signal Reception: ": "信号接收能力：",
    "ARP Table: ": "ARP表：",
    "Routing Table: ": "路由表：",
    "Firmware error!": "升级文件错误！",
    "Combine multi networks via wireless connection.": "通过无线中继多个有线网络，自身不提供无线接入功能",
    "©2014 IP-COM Networks Co., Ltd. All rights reserved.": "版权所有©2017深圳市和为顺网络技术有限公司",
    "CPE Platform": "CPE管理平台",
    "This external port already exists. Please enter a new one.": "外网端口已存在，请重新输入！",
    "Used to adjust the signal reception, the higher level means better signal reception ability.": "用于调节设备的信号接收能力，级别越高，则设备的信号接收能力越强，",
    "But the throughput will change according signal reception ability.": "但吞吐量会有所下降。",
    "Level 1": "级别1",
    "Level 2": "级别2",
    "Level 3": "级别3",
    "Level 4": "级别4",
    "Level 5": "级别5",
    "Level 6": "级别6",
    "Ageing Time": "客户端老化时间",
    "1 minute": "1分钟",
    "5 minutes": "5分钟",
    "10 minutes": "10分钟",
    "15 minutes": "15分钟",
    "Manage VLAN": "管理VLAN",
    "Trunk Port": "Trunk口",
    "Wired LAN Port": "以太网口",
    "PVID: ": "PVID：",
    "The VLAN ID for native vlan of trunk port.": "设备Trunk口默认所属的VLAN ID，默认为“1”。",
    "Trunk Port: ": "Trunk口：",
    "Set the port to work in trunk mode.": "将选定的接口设置为Trunk模式。",
    "VLAN for LAN port: ": "以太网口VLAN ID：",
    "Assign specific VLAN ID for the LAN Port to establish different access right.": "将以太网口划分到指定的VLAN。",
    "VLAN for SSID: ": "SSID VLAN ID：",
    "Assign specific VLAN ID for the SSID to establish different access right.": "将SSID划分到指定的VLAN。",
    "Manage VLAN: ": "管理VLAN：",
    "the VLAN to manage AP and login to AP UI.": "设备的管理VLAN ID，默认为“1”。更改管理VLAN后，您的电脑需要连接到新的管理VLAN，才能管理本设备。",
    "Please select one LAN port to work in trunk mode at least!": "请至少选择一个LAN口作为Trunk口！",
    "Range: -99dBm ~ 0dBm": "dBm （范围：-99~0，默认：-90）",
    "Range：20-86400 s": "s（范围：20~86400）",
    "Range：180-86400 s": "s（范围：180~86400）",
    " The Maximum Transmission Unit is the maximum frame size (in bytes) that a network interface can transmit or receive. The default MTU of PPPoE mode is 1492 and the default MTU ofs DHCP or Static IP mode is 1500.": "MTU，即“最大传输单元”，是网络设备传输的最大数据包。PPPoE上网类型时，默认为1492；DHCP或静态IP上网类型时，默认为1500。如非特殊需要，请保持默认设置。",
    "Service Name": "PPPoE服务名",
    " Enter the name of the PPPoE service. This must match the service name configured on the PPPoE server.": "PPPoE服务的名称。若ISP未提供此参数，请勿填写，否则会导致PPPoE拨号失败。",
    "This sector is used to modify the device's Management VLAN and tag VLAN for wireless interface.": "设备支持IEEE 802.1Q VLAN。启用VLAN功能后，本设备可以结合带QVLAN功能的交换机一起使用，建立多个无线子网，且接入不同VLAN ID的无线客户端将无法互相访问。",
    " Used to enable or disable VLAN of device.": "用于启用/禁用设备的VLAN功能。",
    "Management VLAN": "管理VLAN",
    " The VLAN ID to manage the device. The default management VLAN is 1,if you modify it, the port of switch that computer connect should set to be the same VLAN ID of management VLAN.": "设备的管理VLAN ID，默认为“1”。更改管理VLAN后，您的电脑需要连接到新的管理VLAN，才能管理本设备。",
    "WLAN Interface": "WLAN",
    "LAN Interface": "LAN",
    " The VLAN ID tagged to the wireless interface.": "设置该无线接口的VLAN ID。",
    "LED Signal Threshold": "指示灯信号强度",
    " the Signal Threshold LEDs on the device to light up when received signal levels reach the values defined in the following fields. This allows a technician to easily deploy a CPE product without logging into the device.": "用于修改设备无线信号灯的点亮值。当设备接收到的无线信号强度达到所设定的值时，相应的LED灯将亮起。",
    "For example, the default settings is LED1 -90dbm, LED2 -80dbm, LED3 -70dbm, if the signal strength fluctuates around -63 dBm, then all LED will be on. if the signal strength fluctuates around -73dbm, then only LED1 and LED2 will turn on.The default values are set according to the verified optimum values. We recommend you keep it by default.": "例如，设备默认设置LED1为-90dBm，LED2为-80dBm，LED3为-70dBm。此时，如果接收信号强度为-63dBm，则所有LED灯都亮起；如果接收信号强度为-73dBm，则只有LED1和LED2亮起。默认值是我们根据经验预设的最佳值，若无特殊需要，建议您保持默认设置。",
    "Speed Test tool is used for testing the throughput between two Tenda CPE in the same network. The test requires one of the two devices to be set as a server and the other as a client. The client launches the test request to the server and the server respond to it. The test result will display on the page of the client.": "用于检测同一网络内两台进行无线网桥的设备之间的连接速度。测速时，需要将其中一台设备配置为服务器，另外一台设备则配置为客户端。客户端向服务器发起测速请求，服务器被动接受客户端发起的测速请求，测试结果显示在客户端的“速度测试”页面上。",
    "For the server end, just click Start button to enable it.": "在服务器端，只需在「网络诊断」页面开启“速度测试”功能即可，无需配置参数。",
    "Speed Test": "速度测试",
    "Test Result": "测速结果",
    " The IP address of the server.": "输入对端桥接设备的IP地址。",
    " The number of simultaneous connections to make to the server. It ranges from 1 to 20 and the default value is 10.": "设置发起测速连接的条数，范围：1~20。",
    " Select the direction of the speed test including TX(Transmit) and TX&RX(Transmit & Receive).": "选择测速的方向。接收：仅检测对端设备向本设备发送数据的速率；发送：仅检测本设备向对端设备发送数据的速率；双向：同时检测本设备和对端设备发送数据的速率。",
    " Ping Watch Dog sets the device to continuously ping a user-defined IP address (it can be the Internet gateway, for example) to check the network connectivity. If the defined number of replies is not received, the tool reboots the device automatically.": "通过周期性地发送Ping包来检测本设备与目标IP地址之间的网络连通性，进而判断本设备是否出现故障。如果判断为故障，本设备将自动重启，以保证网络处于良好状态。",
    "Ping Watch Dog": "Ping看门狗",
    "IP Address To Ping": "IP地址",
    " Specify the IP address of the target host to which the Ping Watch Dog Utility will send ping packets.": "设备发送的Ping包的目标IP地址。",
    "Ping Startup Delay": "启动延迟",
    " Enter the initial time delay (in seconds) from device startup to the first ICMP echo requests sent by Ping Watch Dog. The default value is 300 seconds.": "设备系统启动后，延迟启用Ping看门狗功能的时间，默认为300秒。",
    "The Startup Delay value should be at least 60 seconds as the device’s initialization takes a considerable amount of time.": "设置此参数可以避免系统启动过程中触发了Ping看门狗功能，而用户又无法登录设备管理界面修改配置，导致设备不停地重启。",
    "Ping Interval": "Ping间隔",
    " Enter the time interval (in seconds) between two successive ping packets. The default value is 300 seconds.": "设备发送Ping包的时间间隔。默认为300秒。",
    "Failure Count To Reboot": "触发重启丢包个数",
    " Enter the fail count of ICMP echo request. If the device sends the specified count of ICMP echo requests to the host and none of the corresponding ICMP echo response packets is received, Ping Watch Dog will reboot the device. The default value is 3.": "设置触发设备重启的丢包数量。 若设置为N，则当设备连续发送N个Ping包到目标IP地址/域名都没有收到应答，设备将自动重启。范围：1～65535，默认为3。",
    "Server IP": "服务器IP地址",
    "Parallel": "并行连接数",
    "Direction": "方向",
    "Range: 1~20": "（范围：1~20）",
    "Range: 1~128": "（范围：1~128）",
    "unidirectional": "单向",
    "bidirectional": "双向",
    "Range: 1~60 s": "s（范围：1~60）",
    "LED Signal Threshold(LED1)": "LED1指示灯信号强度",
    "LED Signal Threshold(LED2)": "LED2指示灯信号强度",
    "LED Signal Threshold(LED3)": "LED3指示灯信号强度",
    "Testing": "测速进度",
    "Test duration": "测速时间",
    " Used to modify the test time.": "用于设置测速的时长。",
    " Displays the data streams that the device is transmitting (TX) and receiving(RX).": "显示速度测试的结果。",
    " The side to initiatively launch the test request. The client side can configure parameters including server’s IP, parallel and direction.": "主动发起速度测试的一方。客户端需要配置速度测试的参数，包括对端设备IP地址、测速方向等。",
    " The side to passively accept the test request.": "被动接受速度测试的一方。",
    "DMZ (Demilitarized Zone) specifically allows onecomputer/device behind NAT to become 'demilitarized', so all ports from the public network are forwarded to the ports of this private network.": "Demilitarized Zone，非军事化区域，也叫隔离区，是为了解决安装防火墙后外网不能访问内网服务器的问题，而设立的一个非安全系统与安全系统之间的缓冲区。局域网中某台主机设置为DMZ主机后，该主机将完全暴露给广域网，可以实现双向无限制通信。",
    "Specify the IP address of the local host network device. The DMZ host device will be completely exposed to the external network. Any PC that was used for a DMZ must have a static or reserved IP Address because its IP Address may change when using the DHCP function.": "勾选启用DMZ主机后，请输入局域网内需要设置为DMZ主机的计算机的IP地址。",
    "DMZ host ip should be in the same ip segment with LAN IP": "DMZ主机IP地址与设备LAN口IP地址必须在同一网段！",
    "DMZ host": "DMZ主机",
    "DMZ host: ": "DMZ主机：",
    "DMZ host ip can't be the same with LAN IP": "DMZ主机IP地址不能与设备LAN口IP地址相同！",
    "Need a reboot to activate configurations.Reboot or not?": "需要重启才能使配置生效，确定要继续吗？",
    "Fail to test speed, the server doesn't enable on remote device!": "测速失败，对端设备未开启测速服务！",
    "Fail to test speed, the server can't reach!": "测速失败，对端设备不可达！",
    "Fail to test speed": "测速失败！",
    "Please enter a valid parameter!": "非法参数！",
    "TX&RX": "双向",
    "The device will stop other serivce during the speed test. Please wait until the speed test finished.": "速度测试期间，设备停止其它服务，请等待测试完成。",
    "SSID can't be null": "SSID不允许为全空格",
    "Transmit Power": "发射功率",
    "Enhancement mode": "增强模式",
    "Default": "默认",
    "(Only activated after reboot)": "修改设置后，需要重启设备才能生效！",
    "Used to modify the output power of the device. When you choose enhancement mode,the throughput will be better during long range data transmission.": "用于修改设备的发射功率，选择增强模式可提高远距离传输吞吐量。",
    "Devices requiring a reboot to apply the change, reboot it now?": "您当前的配置需要重启本设备才能生效，请确认是否立即重启？",
    "Signal Transmission": "穿墙能力：",
    "coverage-oriented": "强覆盖",
    "capacity-oriented": "高密度",
    "Hardware Version": "硬件版本",
    "Hardware Version: ": "硬件版本：",
    "Displays the device's hardware version.": "显示设备的硬件版本号。",
    "The VLAN feature is disabled,  please check the settings": "VLAN设置未启用，请重新检查配置！",
    "Transparent bridge": "透明网桥",
    "dBm, Range: -99~0": "dBm（范围：-90~0）",
    "Maximum Clients": "最大客户端数量",
    "Maximum Clients: ": "最大客户端数量：",
    "Range: 1~64": "（范围：1~64）",
    "Preferred DNS server": "首选DNS服务器",
    "Preferred DNS server: ": "首选DNS服务器：",
    "Alternate DNS server": "备用DNS服务器",
    "Failure Count to Reboot": "触发重启丢包个数",
    "Range: 20-86400s": "s（范围：20~86400）",
    "Range: 180-86400s": "s（范围：180~86400）",
    "The network ID bits of this subnet mask must be equal to or longer than the network ID bits in the LAN port subnet mask.": "子网掩码中网络标识位的长度必须大于或者等于LAN口子网掩码中网络标识位的长度！",
    "Only support numbers, letters and .~!@#$%^&*()/_+<-=?>characters": "输入为非法字符，仅支持中文，大小写字母，0-9数字和>./<~!@# $%^&*()_+-=?组合",
    "0.5 Hour": "30分钟",
    "3 Days": "3天",
    "Range: 1-100": "范围：1~100",
    "Please enter the security key": "请输入上级无线网络密码",
    "Please select the wireless network name": "请选择您要连接的SSID",
    "SSID(Wireless Network Name)": "SSID（无线网络名称）",
    "The MAC address is changed, are you sure to reboot it?": "MAC地址已修改，请确认要重启设备？",
    "Please wait for a few seconds to save new IP adress": "请稍等十几秒以保存新的IP",
    "Specify the TCP/IP port of teh Telnet service.": "指定Telnet服务的端口号",
    "Telnet service port: ": "Telnet端口号：",
    "Select a Policy from the drop-down menu and briefly describe it in the corresponding field.": "从下拉框选择一条策略并简单描述",
    "Be sure to statically assign the host's IP Address in the Network > DHCP Client List section to make this function effective.": "",
    "Use this tool to find the route taken by ICMP packets across the network to the destination host.": "",
    "The Ping tool uses ICMP packets to check the preliminary link quality and packet latency estimation between two network devices.": "",
    "The Site Survey tool reports the SSID, MAC Address, Channel, Security Mode, Encryption Type, Signal Strength of each AP in the surrounding environment.": "",
    "You can configure SSID's binding info to VLAN here. The default is 1000(1-4094).": "本页用来配置VLAN与SSID绑定",
    " You can configure VLAN ID here(1-4094).": "在此页可配置VLAN ID(1-4094)",
    "VLAN ID: ": "VLAN ID：",
    "Displays current SSID of the wireless network.": "显示无线网络当前的SSID",
    "Clients connecting to different VLAN IDs cannot access each other.": "且接入不同VLAN ID的无线工作站点将无法互相访问",
    "When 802.1 QVLAN enabled, this device can be used with switches with VLAN function and establish multiple wireless subnets.": "即802.1Q vlan技术，在开启该vlan功能后，AP接入器可以结合带VLAN功能的交换机一起使用，建立多个无线子网，",
    "Any wireless client that is not on the list can access the device.": "",
    "Any wireless client that is not on the list is denied access to the device.": "",
    "Specify a valid value between 1-255. The default is 1.": "",
    "When such packets arrive in the router's buffer, the router will send DTIM (delivery traffic indication message) and DTIM interval to alert clients of the receiving packets.": "",
    "Queues automatically provide minimum transmission delay for Voice, Video, multimedia, and mission  critical applications, and rely on best-effort parameters for traditional IP data.": "",
    "You can use this option to control the bandwidth consumed by your link.": "",
    "Compliance with the full IEEE 802.11 standard.": "兼容IEEE 802.11标准",
    "It is advisable that you select 'Auto' to let the device detect and select the best possible channel for your wireless network to operate on.": "",
    "The IEEE 802.11 mode, channel and frequency settings, and TX power limits will be tuned according to the regulations of the selected country.": "",
    "To ensure the device operates under the necessary regulatory compliance rules, you must select the country where your device will be used.": "",
    "This can be a DSL modem, cable modem, or WISP gateway router. The device directs data packets to the gateway if the destination host is not within the local network.": "",
    "A Class C network netmask uses 24 bits to identify the network (alternative notation “/24”) and 8 bits to identity the host.": "",
    "255.255.255.0 is a typical netmask value for Class C networks, which support the IP address range of 192.0.0.x to 223.255.255.x. ": "",
    "The built-in DHCP server assigns IP addresses to clients connected to the wireless interface and LAN interface while the device is operating in Router and WISP mode.": "在路由和无线模式下，DHCP服务器可以提供IP地址给连接客户端",
    "The built-in DHCP server assigns IP addresses to clients connected to the wireless interface and LAN interface while the device is operating in WISP mode.": "当DHCP服务开启后，给连接上的有线和无线设备指定IP地址",
    "This entry is optional and used only if the primary DNS server is not responding. ": "",
    "This can be a DSL modem, cable modem, or WISP gateway router. ": "",
    "x.A Class C network netmask uses 24 bits to identify the network(alternative notation\" / 24\") and 8 bits to identity the host. ": "",
    "This IPaddress is used for management of the device.The default is %s. ": "",
    "While bridging with other APs, this device can also act as an access point at the same time to create a local wireless network for all Wi-Fi devices.": "",
    "In this mode, this device can be used to combine multiple local networks in distant hard-to-wire distant together to the same one via wireless connections.": "用来中继现有的无线信号，手动创建一个与上级不一样的无线网络名称，扩展覆盖范围",
    "Client + AP: ": "客户端+AP模式：",
    "Therefore, the WISP subscriber can share the WISP connection without the need of extra router.": "",
    "In addition, router function is added between the wireless WAN side and the Ethernet LAN side.": "",
    "Therefore, it can work with almost any wireless device.": "",
    "This ability is specific to 802.11n devices that rely on Multiple-Input Multiple-Output (MIMO) technology.": "",
    "Simultaneously within one spectral channel of bandwidth.": "",
    "Telnet Service Port": "Telnet端口号：",
    "Change Password": "更改用户名",
    "please click Save to reboot the device and activate the congfiuration.": "",
    "Mac Address of SSID": "SSID的MAC地址",
    "Remote AP's SSID": "上级AP的SSID",
    "Remote AP's mac of SSID": "上级AP SSID的MAC",
    "Remote AP's WiFi Password": "上级AP的WiFi密码",
    "Local AP's SSID": "本机的SSID",
    "Local AP's mac of SSID": "本机SSID的MAC",
    "Local AP's WiFi Password": "本机WiFi密码",
    "Local AP's Login IP": "本机的登录IP",
    "Click on \"Enable\" and then \"OK\".": "点击开启按钮，然后点击保存。",
    "Communicates with SNMP management applications for network provisioning.": "通过SNMP管理软件做网络预配置。",
    "for a single port, enter the port number in both Start and End fields. ": "单端口服务，在起启端口和结束端口处输入相同的端口号",
    "In this process, the networked devices first share their capabilities and then choose the fastest transmission mode they both support.": "在这个过程，两个设备协商达成最快的传输速率",
    "It is required to authenticate access to Mnagement Information Base (MIB) objects and funtions as an embedded password.": "在接入MIB对象和函数时作为嵌入式密码",
    "The chart scale and throughput dimension (Bps,Kbps,Mbps) change dynamically depending on the mean throughput value.": "根据实时的吞吐量变化",
    "The device contains an SNMP agent, which does the following: Provide an interface for device monitoring using SNMP.": "提供SNMP代理的终端能被SNMP管理软件管理",
    "The NAT routing will be performed between the WAN and WLAN. Making IP sharing possible.": "NAT路由允许无线客户端共享WAN口IP上网",
    "The statistics are updated automatically.": "信息统计会自动更新",
    "Then enter the internal host's IP Address.": "并输入内部主机的IP地址",
    "This can indicate that a cable is not plugged into a device or there is no active Ethernet connection.": "显示是否有设备连接在端口上",
    "This is the device's MAC address as seen over the Internet.": "从Internet端看到的设备MAC地址",
    "To forward ports to an internal host, specify a range of ports from 1~65535": "内部主机转发端口号范围为1-65535",
    "To manually specify the maximum transmission link speed and duplex mode, select one of the following options: 100 Mbps-Full, 100 Mbps-Half, 10 Mbps-Full, or 10 Mbps-Half.": "手动设置端口的最大连接速率",
    "You can fix a specific data rate between MCS 0 and MCS 7 (or MCS 15 for 2x2 chain vices).": "可以指定MCS0-MCS7之间的无线速率",
    "Select the envrionment around the device.": "选择相应的安装环境",
    "After Https is enable,you can't login through http,please login through Https.": "开启Https服务后，只允许通过Https访问，不能通过Http访问",
    " Testing progress bar. Click Start to displays the testing progress.": " 填写完以上参数后，点击开始按钮开始检测，检测结果将显示在“测试结果”页面中",
    "Check the Enable box to use the function of Ping Watch Dog.": "勾选“启用”后可开启Ping看门狗功能",
    "Check the Enable box to use the DMZ function.": "勾选“开启”后可开启 DMZ 主机",
    "A DTIM (Delivery Traffic Indication Message) Interval is a countdown informing clients of the next window for listening to broadcast and multicast messages. When such packets arrive in the router's buffer, the router will send DTIM (delivery traffic indication message) and DTIM interval to alert clients of the receiving packets. Specify a valid value between 1~255. The default is 1.": "DTIM（Delivery Traffic Indication Message）帧的发送间隔。单位：Beacon。DTIM会由此值倒数至0，当DTIM计数达到0时，AP才会发送缓存中的多播帧或广播帧。例如：DTIM间隔=1，表示每隔一个Beacon的时间间隔，AP将发送所有暂时缓存的数据包。",
    "LED Signal Threshold : ": "指示灯信号强度 : ",
    "the Signal Threshold LEDs on the device to light up when received signal levels reach the values defined in the following fields. This allows a technician to easily deploy a CPE product without logging into the device.<br />For example, the default settings is LED1 -90dbm, LED2 -80dbm, LED3 -70dbm, if the signal strength fluctuates around -63 dBm, then all LED will be on. if the signal strength fluctuates around -73dbm, then only LED1 and LED2 will turn on.The default values are set according to the verified optimum values. We recommend you keep it by default.": "指示灯信号强度是用来修改无线信号灯的点亮阈值。当设备接收到的无线信号强度达到所设定的阈值时，相应的LED灯将亮起。完成修改后，点击保存按钮使设置生效<br />设备出厂默认的阈值LED1 -90dbm/LED2 -80dbm/LED3 -70dbm是我们根据经验预设的最优值，如无特别需要建议保持默认值不变",
    "Here you can time the AP to reboot.Time is based on 24 hs / day format.<br />When setting the time reboot feature, make sure the device 's system time synchronizes with Internet time server.": "用于启用或禁用设备的定时重启功能。如果启用定时重启功能，为了使该功能执行时间正确，请确保本设备已连接到互联网，且时间已设置为“网络校时”。",
    "Simple Network Monitor Protocol(SNMP) is an applicetion layer protocol that facilitates the exchange of management information between network devices.<br />The device contains an SNMP agent, which does the following: Provide an interface for device monitoring using SNMP.<br />Communicates with SNMP management applications for network provisioning.Allows network administrators to monitor network performange and troubleshoot network problem.": "用于启用或禁用设备的SNMP代理功能。启用后，您可以使用SNMP管理软件对设备进行管理。网络管理员使用SNMP管理软件对设备进行管理时，为了便于识别本设备，建议修改“设备名称”和“位置”参数。",
    "SNMP: Enable the SNMP Service.": "SNMP：开启SNMP代理服务",
    "Read Community : ": "读Community：",
    "Specify the SNMP community string.<br/>The device supports a read-only community string; authorized management station have read access to all the objects in the MIB except the community strings, but do not have write access.": "指定SNMP社区字符串<br/>设备支持只读管理",
    "Read/Write Community: Specify the SNMP community string.<br/>Authorized management station have read and write to all the objects in the MIB": "读/写Communtiy：NMS和SNMP代理之间的读写操作口令（Read/Write Community）。SNMP代理允许NMS用“读/写 Community”对本设备MIB中的变量进行读或写操作。",
    "Ping Watch Dog : ": "Ping看门狗 : ",
    "Ping Watch Dog sets the device to continuously ping a user-defined IP address (it can be the Internet gateway, for example) to check the network connectivity. If the defined number of replies is not received, the tool reboots the device automatically.": "通过周期性地发送Ping包来检测本设备与目标IP地址之间的网络连通性，进而判断本设备是否出现故障。如果判断为故障，本设备将自动重启，以保证网络处于良好状态。",
    "IP Address To Ping : Specify the IP address of the target host to which the Ping Watch Dog Utility will send ping packets.": "IP地址 : 设备发送的Ping包的目标IP地址。",
    "Ping Startup Delay : Enter the initial time delay (in seconds) from device startup to the first ICMP echo requests sent by Ping Watch Dog. The default value is 300 seconds.<br/>The Startup Delay value should be at least 60 seconds as the device’s initialization takes a considerable amount of time.": "启动延迟 : 设备系统启动后，延迟启用Ping看门狗功能的时间，默认为300秒。设置此参数可以避免系统启动过程中触发了Ping看门狗功能，而用户又无法登录设备管理界面修改配置，导致设备不停地重启。",
    "Ping Interval : Enter the time interval (in seconds) between two successive ping packets. The default value is 300 seconds.": "Ping间隔 : 设备发送Ping包的时间间隔。默认为300秒。",
    "Failure Count To Reboot : Enter the fail count of ICMP echo request. If the device sends the specified count of ICMP echo requests to the host and none of the corresponding ICMP echo response packets is received, Ping Watch Dog will reboot the device. The default value is 3.": "触发重启丢包个数：设置触发设备重启的丢包数量。 若设置为N，则当设备连续发送N个Ping包到目标IP地址/域名都没有收到应答，设备将自动重启。范围：1～65535，默认为3。",
    "Telnet Service: used to enable or disable telent server": "Telnet服务： 用于启用设备Telnet后台服务，用于调试设备",
    "UPnP : ": "UPnP : ",
    "UPnP Allows the use of Universal Plug-and-Play (UPnP) for gaming, videos, chat, conferencing, and other applications.": "UPnP允许使用通用即插即用（Universal Plug-and-Play）进行游戏，视频，聊天，会议和其他应用程序。",
    "you can modify and view the settings with this account.": "使用“管理员”账号登录到本设备后，您可以查看、修改本设备的配置。",
    "This section allows you to change the username and password for Administrator and Guest Account.": "此页用于修改设备管理页面的登录账号信息。",
    "LAN IP address and the WAN IP address cannot be on the same network segment.": "LAN口IP不能与WAN口IP在同一网段",
    "Display the ip address , mac address, CCQ and connection time of remote AP": "客户端、无线WAN模式下，显示当前连接到本设备的AP信息。",
    "Display the ip address , mac address, CCQ and connection time of connected client": "AP模式下，显示当前连接到本设备的无线设备信息。",
    "Statistic the transmit packets and recieve packets of each interface": "统计每个接口发送和接收的数据包数量。",
    "Display the mac address of other device that connect to AP": "显示当前连接在设备上的其它设备mac地址。",
    "Display the routes to particular network destinations": "显示设备到达其它网络的可用路径。",
    "Wired Equivalent Privacy algorithm.": "有线等效加密。",
    "Wireless network name.": "无线网络名称。",
    "Maximum number of wireless clients that can be connected to the wireless network with the SSID.": "SSID允许同时接入的无线客户端的最大数量。",
    "a group of bits located at the beginning of a packet to enable a receiver of the packet to perform synchronization and prepare for receiving data. By default, the Long Preamble option is selected for compatibility with old network adopters installed on wireless clients. To achieve better synchronization performance of networks, you can select the Short Preamble option.": "无线前导码是位于数据包起始处的一组 bit 位，接收者可以据此同步并准备接收实际的数据。默认长前导码，可以兼容网络中一些比较老的客户端网卡。如果要使网络同步性能更好，可以选择短前导码。",
    "Set the IP address of destination host.": "设置目标主机的IP地址。",
    "You can set the login timeout interval of this device here. If you perform no operation within the interval after logging in to the device, the system logs you out.": "用于设置设备管理页面的登录超时时间。当您登录到设备的管理页面后，如果在所设置的“WEB闲置超时时间”内没有任何操作，系统将自动退出登录。",
    "Restore the MAC address of the device's WAN port to factory setting.": "将设备的WAN口MAC地址恢复到出厂状态。",
    "connection status of PoE/LAN port. It includes connection rate and duplex mode.": "显示设备LAN口的连接状态，包括连接速率和双工模式。",
    "IP address of LAN port of this device.": "显示设备LAN口的IP地址。",
    "connection status of WAN port of this device in WISP mode.": "无线WAN模式下，显示设备WAN口的连接状态。",
    "internet connection type of this device in WISP mode.": "无线WAN模式下，显示设备的上网类型。",
    "IP address of WAN port of this device in WISP mode.": "无线WAN模式下，显示设备WAN口的IP地址。",
    "default gateway IP address of this device in WISP mode.": "无线WAN模式下，显示设备默认网关的IP地址。",
    "IP address of primary DNS server of this device in WISP mode.": "无线WAN模式下，显示设备首选DNS服务器的IP地址。",
    "Incorrect. Check the red text box": "输入有误,请检查红色方框区域",
    "Specify a value in this field.": "该区域必须有一个值",
    "name of this device. If this device is not the only one of its kind in the network, this name helps you identify the device.": "本台设备的名称。当网络中存在多台本设备时，独特的设备名称可以帮助您区分各设备。",
    "You can change the name of this device on the Network > LAN Setup page.": "您可以在「网络设置」>「LAN口设置」页面修改设备名称。",
    "time during which this device is operating.": "显示设备最近一次启动后连续运行的时长。",
    "current system time of this device.": "显示设备当前的系统时间。",
    "Format of system time: YYYY-MM-DD hh:mm:ss.": "系统时间的显示格式为：年-月-日 时:分:秒。",
    "system software version number of this device.": "显示设备系统软件的版本号。",
    "hardware version of this device.": "显示设备的硬件版本号。",
    "connection status of WAN port of this device in WISP  or Router mode.": "无线WAN、路由模式下，显示设备WAN口的连接状态。",
    "internet connection type of this device in WISP or Router mode.": "无线WAN、路由模式下，显示设备的联网方式。",
    "MAC address of LAN port of this device.": "显示设备LAN口的MAC地址。",
    "MAC address of the wireless network of this device.": "显示设备无线接口的MAC地址。",
    "connection status of PoE LAN/LAN port. It includes connection rate and duplex mode.": "显示设备两个LAN口的连接状态，包括连接速率和双工模式。",
    "IP address (also called management IP address) of this device. By default, it is 192.168.2.1. You can access the web UI of this device using this IP address.": "设备的IP地址，也是设备的管理IP地址，默认为192.168.2.1。访问此IP，可以登录到本设备的管理页面。",
    "IP address of WAN port of this device in WISP or Router mode.": "无线WAN、路由模式下，显示设备WAN口的IP地址。",
    "default gateway IP address of this device in WISP or Router mode.": "无线WAN、路由模式下，显示设备的默认网关的IP地址。",
    "IP address of primary DNS server of this device in WISP or Router mode.": "无线WAN、路由模式下，显示设备的首选DNS服务器的IP地址。",
    "IP address of secondary DNS server of this device in WISP or Router mode.": "无线WAN、路由模式下，显示设备的备用DNS服务器的IP地址。",
    "working mode the device operates.": "显示设备当前的工作模式。",
    "wireless network name of this device.": "显示设备当前的无线网络名称。",
    "security mode of the wireless network of this device.": "显示设备当前的无线安全模式。",
    "channel and radio band used by this device to transmit radio signals.": "显示设备当前发射无线信号使用的信道及信道所在的频段。",
    "number of wireless clients connected to this device.": "显示当前接入到本设备无线网络的设备数量。",
    "it displays \"No Peer AP\" if the device works in AP or Router mode. And in other modes, it displays the MAC address of peer AP that this device bridged.": "AP、路由模式下，显示为“无上级AP”。其他模式下，显示为桥接成功的上级AP的MAC地址。",
    "it displays the signal strength of the first device connected to the wireless network of the device when it works in AP or Router mode.": "AP、路由模式下，显示第一个接入设备无线网络的客户端信号强度。",
    "it displays the received signal strength from peer AP when the device works in Client, Universal Repeater, WISP, Repeater or P2MP mode.": "客户端、万能中继、无线WAN、中继、P2MP模式下，显示设备接收到的对端AP的无线信号强度。",
    "strength of radio interference signals in the ambient environment that interfere with the channel of this device. Larger absolute number indicates less interference.": "显示当前环境中各种电磁干扰的信号强度。绝对值越大，干扰越小。",
    "number of spatial streams the device is transmitting or receiving.": "显示设备正在发送（TX）和接收（RX）的独立空间流的数量。",
    "transmit/receive rate of the first device connected to the wireless network of this device when it works in AP or Router mode.": "AP、路由模式下，显示第一个接入设备无线网络的客户端的发送速率和接收速率。",
    "transmit/receive rate of the device in Client, Universal Repeater, WISP, Repeater, or P2MP mode.": "客户端、万能中继、无线WAN、中继、P2MP模式下，显设备的发送速率和接收速率。",
    "data throughput of the device through LAN ports or WLAN.": "实时显示设备LAN端和WLAN端的数据吞吐量。",
    "Information of current APs connected to this device when the device works in Client, Universal Repeater, or WISP mode.": "客户端、万能中继、无线WAN模式下，显示当前连接到本设备的AP信息。",
    "Information of current wireless clients connected to this device when the device works in AP, Repeater, P2MP or Router mode.": "AP、中继、P2MP、路由模式下，显示当前连接到本设备的无线设备信息。",
    "IP address, MAC address and throughput information of device's interfaces.": "显示设备各接口的IP地址、MAC地址以及流量信息。",
    "the current ARP table of this device.": "显示设备当前的ARP表。",
    "routing information of this device.": "显示设备的路由信息表。",
    "In this mode, the device can create a wireless network for wireless devices, such as smart phones, laptops, tablets and so on.": "把现有的有线网络转化为无线网络，供智能手机、笔记本、平板等无线设备接入。",
    "In this mode, the device works as a wireless adapter to connect to the wireless network of peer AP, and does not provide wireless access point.": "作为无线网卡，连接到上级无线网络，自身不提供无线接入功能。",
    "In this mode, this device creates a same wireless network as that of peer AP for broader network coverage.": "中继现有无线信号，并自动创建一个与上级无线网络相同的无线网络，扩展无线网络覆盖范围。",
    "Advantage of Universal Repeater compared with Repeater mode: the WDS function is not required on peer AP.": "相对于中继模式的主要优势：上级AP无需支持WDS功能。",
    "connect to an access point provided by ISP in wireless manner.": "无线连接到ISP热点，如CMCC等，并分享网络给其他用户。",
    "This device connects to multiple wired networks in wireless manner, and provides wireless access point.": "通过无线桥接将多个有线网络连通起来，自身提供无线接入功能。",
    "To use the Repeater function of this device, peer AP must support WDS function, and use the same radio band as that of the device.": "使用中继模式时，对端AP必须支持WDS功能，且必须和本设备工作在相同的频段。",
    "This device connects to multiple wired networks in wireless manner, but does not provide wireless access point.": "通过无线桥接将多个有线网络连通起来，自身不提供无线接入功能。",
    "P2MP mode is used to achieve communication between multiple offices of an enterprise in a city.": "P2MP模式通常用于实现企业在相同城市的多个办公地点之间的通信。",
    "If this device works in Router mode, the PoE LAN/WAN port works as WAN port and is used to connect to a modem.": "作为路由器使用，设备的“PoE LAN/WAN”口为WAN口，连接到Modem（猫）。",
    "method for this device to obtain an IP address. The default option is Static IP Address.": "设备获取IP地址的方式，默认为“静态IP”。",
    "If the IP Address Type of this device is set to \"DHCP(Dynamic IP)\" and you want to log in to the web UI of the device, you need to check the IP address of this device from the DHCP server client list in the network, and then use this IP address to login.": "设置IP获取方式为“自动获取”后，下次登录设备的管理页面前，您必须到网络中的DHCP服务器的客户端列表中查看设备获得的IP地址，再用该IP地址登录",
    "subnet mask of wireless devices assigned by DHCP server.": "DHCP服务器分配给客户端的子网掩码。",
    "default gateway IP address of this device. If this device must access the internet, you can set the default gateway to the LAN IP address of the egress router of this device.": "设备的默认网关IP地址。如果本设备要联网，可将默认网关设置为本设备出口路由器的LAN口IP地址。",
    "mandatory. Set it to the DNS server IP address provided by your ISP. If you are uncertain about the IP address, consult your ISP.": "必填项。请填入ISP（Internet Service Provider，互联网服务提供商）提供给您的DNS服务器IP地址，不清楚时，可以咨询ISP。",
    "optional. Set it to the second DNS server address (if any) provided by your ISP.": "可选项。如果ISP提供了两个DNS服务器，您可以把另一个DNS服务器的IP地址填于此处。",
    "Note:": "注意：",
    "if necessary, you can press the RST or RESET button on the device to restore factory settings.": "必要时，可以使用机身上的“RST”或“RESET”按钮将设备恢复出厂设置。",
    "If you change this IP address, you can log in to the web UI of this device only with the new IP address.": "如果您修改了IP地址，您必须访问修改后的IP地址才能登录到设备的管理页面。",
    "You can edit the device's WAN port MAC address here.": "此页用于修改设备WAN口的MAC地址。",
    "This function is useful if your ISP binds your broadband account to a specified device.": "主要用在ISP绑定了用户上网设备的情况下。",
    "allows you to change the WAN MAC address of this device to that of the local computer which is managing this device.": "将本设备的WAN口MAC地址修改为当前正在管理本设备的电脑的MAC地址。",
    "select this option if this device is required to assign IP addresses to LAN computers.": "当您需要使用设备的DHCP服务器为局域网客户端分配IP地址信息时，请勾选该选项。",
    "the range of IP addresses that the DHCP server can assign.": "用于确定DHCP服务器可分配的IP地址范围。",
    "default gateway IP address of clients assigned by the DHCP server of this device.": "DHCP服务器分配给客户端的默认网关IP地址。",
    "valid time of IP addresses assigned by DHCP server. If the time expired, devices in LAN need to obtain an IP address again.": "DHCP服务器所分配IP地址的有效使用时间，超过该时间后，局域网内的设备需要重新获取IP地址信息。",
    "You can check the information of clients obtained IP addresses and other parameters from DHCP server of this device.": "此页显示从设备的DHCP服务器获取IP地址信息的客户端。",
    "The device is compliant with IEEE 802.1Q VLAN. With VLAN enabled, this device can work with switches supporting QVLAN and establish multiple wireless subnetworks. Wireless clients belonging to different VLANs cannot communicate with each other.": "设备支持IEEE 802.1Q VLAN。启用VLAN功能后，本设备可以结合带QVLAN功能的交换机一起使用，建立多个无线子网，且接入不同VLAN ID的无线客户端将无法互相访问。",
    "whether to enable the VLAN function of this device.": "用于启用/禁用设备的VLAN功能。",
    "ID of the default native VLAN of the trunk port. The default ID is 1.": "设备Trunk口默认所属的VLAN ID，默认为“1”。启用VLAN后，设备的PoE LAN/WAN口为Trunk口。",
    "ID of the management VLAN of this device. The default ID is 1. After changing the management VLAN, you can manage this device only after connecting your computer to the new management VLAN.": "设备的管理VLAN ID，默认为“1”。更改管理VLAN后，您的电脑需要连接到新的管理VLAN，才能管理本设备。",
    "allow you to set a VLAN ID for the wireless network of this device.": "设置设备无线网络的VLAN ID。",
    "allow you to set a VLAN ID for the LAN port (wired network) of this device.": "设置设备LAN口（有线网络）的VLAN ID。",
    "whether to enable the wireless function of this device.": "用于开启或关闭设备的无线功能。",
    "country or region where this device is located. You can select the country or region to ensure that this device complies with the channel regulations of the country or region.": "选择本设备当前所在的国家或地区，以适应不同国家或地区对信道及发射功率的管制要求。",
    "whether to broadcast the SSID. Enable indicates that the SSID is broadcast and nearby wireless devices can find the SSID. Disable indicates that the SSID is not broadcast and nearby wireless devices cannot find the SSID.": "启用后，本设备广播该SSID，周边的其他无线设备可以扫描到该SSID；禁用后，本设备不广播该SSID，周边的无线设备不能扫描到该SSID。",
    "network mode of this device. The available options include 11b/g, 11b, 11g, and 11 b/g/n.": "可以选择11b，11g，11b/g或11b/g/n。",
    "channel in which this device operates. Auto indicates that this device automatically changes to a channel rarely used in the ambient environment to prevent interference.": "给设备指定一个工作信道。选择“自动”时，设备会根据周围环境情况自动调整其工作信道。请尽可能选择当前区域使用比较少的信道以避免干扰。",
    "transmit power of this device.": "设备的发射功率。",
    "width of the frequency band of the channel of this device.": "信道带宽是指限定了允许通过该信道的信号下限频率和上限频率，也就是限定了一个频率通带。",
    "used to determine the operating frequency band of this device when it uses the 40 MHz channel bandwidth in 11n mode.": "用于确定本设备在11n模式使用40MHz信道带宽时所工作的频率段。",
    "Specify wireless transmission rate of the device.": "设置设备的无线传输速率。",
    "If the channel bandwidth is set to 40 MHz, the maximum transmission rate is MCS7 (135 Mbps).": "如果选择40MHz的信道带宽，则最大数据传输速率为MCS7（135Mbps）。",
    "If the channel bandwidth is set to 20 MHz, this device uses lower transmission rate. And the maximum transmission rate is MCS7 (65 Mbps).": "如果选择20MHz的信道带宽，将自动使用较低的数据传输速率。此时，最大数据传输速率为MCS7（65Mbps）。",
    "security mode of the wireless network of this device. The available modes include none, WEP, WPA-PSK, WPA2-PSK, Mixed WPA/WPA2-PSK, WPA and WPA2.": "可以选择不加密、WEP、WPA-PSK、WPA2-PSK、Mixed WPA/WPA2-PSK、WPA或WPA2模式。",
    "Open (use open system), Shared (use shared key), and 802.1x (use RADIUS server for authentication). If the Open or Shared option is used, enter one to four WEP keys, each of which consists of 5 or 13 ASCII characters or 10 or 26 hexadecimal characters. Only the default key is effective. If the 802.1x option is used, enter the IP address, port number, and key which consists of 1 to 64 ASCII characters of the RADIUS server.": "Open（使用开放系统方式），Shared（使用共享密钥方式），802.1x（使用RADIUS服务器进行身份认证）。Open和Shared可同时设置4个密钥，每个密钥可以输入5或13个ASCII码字符，或者输入10或26位十六进制数，但只有默认密钥生效。802.1x需输入RADIUS服务器地址，端口号，1~64位的ASCII码密钥。",
    "security modes implemented based on a shared key, including WPA and WPA2.": "基于共享密钥的WPA或WPA2模式。",
    "algorithm for WPA encryption.": "选择WPA加密规则。",
    "preshared WPA key. It consists of 8 to 63 ASCII characters or 8 to 64 hexadecimal characters.": "WPA预共享密钥。可以输入8~63个ASCII码字符或8~64位十六进制数。",
    "Key Update Interval: interval at which a WPA key is updated. A shorter interval leads to higher security. The value 0 indicates that no key update is performed.": "WPA数据加密密钥自动更新周期，较短的密钥更新周期可增强WPA数据安全性。为0表示不更新。",
    "security modes implemented based on RADIUS server authentication to obtain a key, including WPA and WPA2.": "基于RADIUS服务器进行身份认证并得到密钥的WPA或WPA2模式。",
    "IP address of the RADIUS server": "RADIUS服务器的IP地址。",
    "authentication port of the RADIUS server. The default port number is 1812.": "RADIUS服务器使用的认证端口，默认为1812。",
    "shared password of the RADIUS server. It consists of 1 to 64 ASCII characters.": "RADIUS服务器设置的共享密钥。为1~64个ASCII码字符。",
    "with this function enabled, devices connected to this SSID cannot communicate with each other, improving the security of the wireless network.": "启用后，连接到该SSID下的设备之间不能互相通信，可增强无线网络的安全性。",
    "maximum number of wireless clients that can be connected to the wireless network with the SSID.": "SSID最多允许接入的无线设备数量。",
    "WMM is a wireless QoS protocol ensuring that packets with higher priorities are transmitted earlier. This ensures better QoS of voice and video applications over wireless networks.": "启用WMM后，优先传输语音、视频流量。如果要提高设备对于无线多媒体数据（如观看在线视频）的传输性能，建议启用。",
    "Automatic Power Save Delivery. If it is enabled, the power consumption of this device is reduced after a specified period during which no traffic is transmitted or received. By default, it is disabled.": "Automatic Power Save Delivery，自动省电模式。启用后，设备在一段时间内没有流量时使用低功耗。默认禁用。",
    "it specifies the minimum strength of received signals acceptable to this device.": "用于限制连接本设备时无线设备至少要达到的信号强度。",
    "If the strength of the signals transmitted by a wireless device is weaker than this threshold, the wireless device cannot connect to this device.": "启用“接入信号强度限制”后，信号强度低于指定值的无线设备将无法接入到本设备。",
    "a group of bits located at the beginning of a packet to enable a receiver of the packet to perform synchronization and prepare for receiving data. By default, the Long Preamble option is selected for compatibility with old network adapters installed on wireless clients. To achieve better synchronization performance of networks, you can select the Short Preamble option.": "无线前导码是位于数据包起始处的一组bit位，接收者可以据此同步并准备接收实际的数据。默认长前导码，可以兼容网络中一些比较老的客户端网卡。如果要使网络同步性能更好，可以选择短前导码。",
    "used to adjust the signal reception level. A higher level leads to better signal reception capability, but lower throughput.": "用于调节设备的信号接收能力，级别越高，则设备的信号接收能力越强，但吞吐量会有所下降。",
    "wireless transmission distance of this device. You can set it based on the actual installation distance.": "网桥的无线传输距离，可根据网桥之间的安装距离进行设置。",
    "interval at which this device sends Beacon frames.": "设备发送Beacon帧的时间间隔。",
    "Beacon frames are sent at the interval to announce the existence of a wireless network. Generally, a smaller interval allows wireless clients to connect to this device sooner, while a larger interval allows the wireless network to transmit data quicker.": "Beacon帧按规定的时间间隔周期性发送，以公告无线网络的存在。一般来说：时间设置越小，无线客户端接入到本设备的速度越快；时间设置越大，有助于无线网络数据传输效率提高。",
    "threshold of a fragment. The unit is byte.": "设置帧的分片门限值。单位：字节。",
    "Fragmenting is a process that divides a frame into several fragments, which are transmitted and acknowledged separately. If the size of a frame exceeds this threshold, the frame is fragmented. In case of a high error rate, you can reduce the threshold to enable this device to resend only the fragments that have not been sent successfully, so as to increase the frame throughput. In an environment with little interference, you can increase the threshold to reduce the number of frames, so as to increase the frame throughput.": "分片的基本原理是将一个大的帧分成更小的分片，每个分片独立地传输和确认。当帧的实际大小超过指定的分片门限值时，该帧被分片传输。在误码率较高的环境下，可以把分片阈值适当降低，这样，如果传输失败，只有未成功发送的部分需要重新发送，从而提高帧传输的吞吐量。在无干扰环境下，适当提高分片阈值，可以减少确认帧的次数，以提高帧传输的吞吐量。",
    "frame length threshold for triggering the RTS/CTS mechanism. If a frame exceeds this threshold, the RTS/CTS mechanism is triggered to reduce conflicts. The unit is byte.": "启用冲突避免（RTS/CTS）机制所要求的帧的长度门限值。当帧的长度超过这个门限时，使用RTS/CTS机制，降低发生冲突的可能性。单位：字节。",
    "Set the RTS threshold based on the actual situation. An excessively small value increases the RTS frame transmission frequency and bandwidth requirement. A higher RTS frame transmission frequency enables a wireless network to recover from conflicts quicker. For a wireless network with high user density, you can reduce this threshold for reducing conflicts.": "RTS门限需要进行权衡后合理设置：如果设得较小，则会增加RTS帧的发送频率，消耗更多的带宽；但RTS帧发送得越频繁，无线网络从冲突中恢复得就越快。在高密度无线网络环境可以降低此门限值，以减少冲突发生的概率。",
    "The RTS mechanism requires some network bandwidth. Therefore, it is triggered only when frames exceed this threshold.": "使用冲突避免机制会占用一定的网络带宽，所以只在传输高于RTS门限的数据帧时才使用，对于小于RTS门限的数据帧不启动该机制。",
    "countdown before this device transmits broadcast and multicast frames in its cache. The unit is Beacon interval. For example, if DTIM Interval is set to 1, this device transmits all cached frames at one Beacon interval.": "DTIM（Delivery Traffic Indication Message）帧的发送间隔。单位：Beacon。DTIM会由此值倒数至0，当DTIM计数达到0时，设备才会发送缓存中的多播帧或广播帧。例如：DTIM间隔=1，表示每隔一个Beacon的时间间隔，AP将发送所有暂时缓存的数据包。",
    "used to edit the threshold value determining whether WiFi signal LEDs light up. Corresponding LED will be triggered to light up when the received WiFi signal strength reaches the threshold.": "用于修改设备无线信号灯的点亮值。当设备接收到的无线信号强度达到所设定的值时，相应的LED灯将亮起。",
    "For example, the default threshold of LED1, LED2 and LED3 are -90 dBm, -80 dBm and -70 dBm respectively. If the wireless signal strength received by this device is -63 dBm, all LEDs light up.  If the wireless signal strength received by this device is -73 dBm, only LED1 and LED2 light up. Default value is optimum. Do not change it if unnecessary.": "例如，设备默认设置LED1为-90dBm，LED2为-80dBm，LED3为-70dBm。此时，如果接收信号强度为-63dBm，则所有LED灯都亮起；如果接收信号强度为-73dBm，则只有LED1和LED2亮起。默认值是根据经验预设的最佳值，若无特殊需要，建议您保持默认设置。",
    "You can create an access control rule to allow or disallow the specified devices to connect to the wireless network of this device.": "设置无线访问控制规则，允许或禁止指定设备连接到本设备的无线网络。",
    "disallow the wireless clients with MAC addresses listed here to connect to the wireless network of this device.": "拒绝列表中MAC地址对应的无线设备连接到本设备的无线网络，允许其他无线设备连接。",
    "allow wireless clients with the MAC addresses listed here to connect to the wireless network of this device.": "允许列表中MAC地址对应的无线设备连接到本设备的无线网络，拒绝其他无线设备连接。",
    "ports of this device and peer device auto-negotiate their speed and duplex mode to achieve the best performance.": "根据对端设备端口的连接速率和双工模式，自动调节本设备相应端口，使线路两端具有最快速率和双工模式。",
    "If the Ethernet cable used to connect this device to peer device is longer than 100 meters, you can set the speed of this port to 10 Mbps to increase the driving distance.": "当连接本设备与对端设备的网线超过100米时，可以尝试修改端口速率为10Mbps，以提高驱动距离。",
    "Full-duplex mode allows data transmission in both directions simultaneously.": "全双工模式下，数据可以在两个方向上同时传输。",
    "Half-duplex mode allows data transmission in both directions, but only in one direction at a time.": "半双工模式下，数据可以在两个方向上传输，但是不能同时传输。",
    "It is used to scan WiFi signals nearby for analysis with SSIDs, MAC addresses, channels and signal strength marked.": "扫描周围环境中其它设备的无线信号，并显示出SSID、MAC、信道、信号强度等信息，供管理员分析参考。",
    "You can use ping to detect the connectivity and quality of network connection.": "用来检测网络的连通性和连通质量。",
    "set the size of transmitted ping packets.": "设置ping发送的数据包个数。",
    "specify the size of the packet transmitted by ping.": "设置ping发送的数据包大小。",
    "enter the IP address or domain name of destination host.": "输入目标主机的IP地址或域名。",
    "You can use the Traceroute tool to detect the routes that the packets pass by from the device to destination host.": "用来检测数据包从本设备到目标主机所经过的路由。",
    "used to test the throughput between two Tenda CPE in the same network. The test requires one of the two devices to be set as a server and the other as a client. The client launches the test request to the server and the server responds to it. The test result displays on the \"Speed Test\" page of the client.": "用于检测同一网络内两台进行无线桥接的设备之间的连接速度。测速时，需要将其中一台设备配置为服务器，另外一台设备则配置为客户端。客户端向服务器发起测速请求，服务器被动接受客户端发起的测速请求，测试结果显示在客户端的“速度测试”页面上。",
    "the side that launches the test request. You need to set speed test parameters on client side, including IP address of peer device, speed test direction, and so on.": "主动发起速度测试的一方。需要在客户端侧配置速度测试的参数，包括对端设备IP地址、测速方向等。",
    "On the server end, click \"Speed Test\" button on \"Diagnose\" page to enable this function.": "在服务器端，只需在「网络诊断」页面开启“速度测试”功能，无需配置参数。",
    "IP address of peer bridge. You can select an existing IP address, or enter one.": "对端桥接设备的IP地址，可选择已存在的IP地址，或手动输入。",
    "Enter the IP address of peer bridge.": "输入对端桥接设备的IP地址。",
    "port number of HTTP service. Default: 80": "Web登录端口号，默认为80。",
    "user name of web UI of peer device.": "对端设备Web管理页面的登录用户名。",
    "password of web UI of peer device.": "对端设备Web管理页面的登录密码。",
    "specify the number of test connection launched by the client. Range: 1 to 20.": "设置测速连接的数量，范围：1~20。",
    "Select the test speed direction. RX (Receive): only test the speed that the peer device transmits data to this device. TX (Transit): only test the speed that this device transmits data to peer device.": "选择测速的方向。接收：仅检测对端设备向本设备发送数据的速率；发送：仅检测本设备向对端设备发送数据的速率；双向：同时检测本设备和对端设备发送数据的速率。",
    "period of speed test.": "用于设置测速的时长。",
    "process of speed test.": "显示测速进度。",
    "current, peak, and average values of background noise for each channel.": "显示各信道的背景噪声的当前值、峰值以及平均值情况。",
    "You can control the bandwidth of hosts in LAN based on the actual environment.": "根据实际环境需要对局域网内的主机进行网速控制。",
    "allow you to set IP address range that the rules apply to.": "设置规则生效的IP地址范围。",
    "maximum upload rate for a single client.": "单个客户端的最大上传速率。",
    "maximum download rate for a single client.": "单个客户端的最大下载速率。",
    "Port mapping function allows the device to map WAN ports to LAN server, and forward the service requests transmitted to these ports to the corresponding server in LAN.": "通过端口映射，可以将设备广域网端口映射到局域网服务器，使设备能够将发送到该端口的服务请求转发到局域网内对应服务器上。",
    "IP address of the host which establishes server in LAN.": "局域网内建立服务器的主机的IP地址。",
    "service port of the server in LAN. A single port is supported.": "局域网内服务器的服务端口，支持单个端口。",
    "ports enabled for WAN users by this device.": "设备开放给广域网用户访问的端口。",
    "protocol type of the selected applications.": "所选择的应用的协议类型。",
    "application services established in LAN.": "局域网建立的应用服务。",
    "You can add MAC address filter rules to specify devices allowed to access the internet via this device.": "通过MAC地址过滤，您可以限定哪些用户可以通过本网桥上网。",
    "Disallow the devices with the MAC addresses in the list to access the internet via this device, and allow the other devices to access the internet via this device.": "拒绝列表中MAC地址对应的设备通过本网桥上网，允许其他设备通过本网桥上网。",
    "Allow the devices with the MAC addresses in the list to access the internet via this device, and disallow the other devices to access the internet via this device.": "允许列表中MAC地址对应的设备通过本网桥上网，拒绝其他设备通过本网桥上网。",
    "When the device works in Router or WISP mode, dynamic DNS (DDNS) maps a fixed domain name to a dynamic WAN IP address.": "路由/无线WAN模式下，动态DNS服务可以让设备动态变化的WAN口IP地址始终被映射到一个固定的域名上。",
    "To use this function, a DDNS account registered at the DDNS service providers supported by this device is required.": "如果要使用此功能，您需要先在设备支持的动态DNS服务提供商处注册账号。",
    "Enter the user name, password and domain name that you registered with DDNS service provider to enable the DDNS service of the device.": "输入在动态DNS服务商处注册的用户名，密码及域名来启用动态DNS服务。",
    "With this function enabled, you can visit the web UI of this device remotely through its WAN port.": "启用后，可以通过WAN口远程访问设备的管理页面。",
    "IP address of the computer allowed to manage this device remotely. \"All\" indicates that any computer in WAN can manage this device remotely.": "允许远程管理本设备的电脑的IP地址。“全部IP地址”表示互联网上任意电脑都能远程管理本设备。",
    "enter the IP address of the computer allowed to manage this device remotely.": "手动输入允许远程管理本设备的电脑的IP地址。",
    "port number used for remote management of device. Default: 8080. You can change it if necessary.": "远程管理设备时使用的端口号。默认为8080，可根据需要修改。",
    "you can create a reboot schedule for this device here. If this function is enabled, verify that the device is connected to the internet and the system time of the device is synchronized with the GMT time through the internet to ensure proper operation of the function.": "用于启用或禁用设备的定时重启功能。如果启用定时重启功能，为了使该功能执行时间正确，请确保本设备已连接到互联网，且时间已设置为“网络校时”。",
    "you can set the login timeout interval of this device here. If you perform no operation within the interval after logging in to the device, the system logs you out.": "用于设置设备管理页面的登录超时时间。当您登录到设备的管理页面后，如果在所设置的“WEB闲置超时时间”内没有任何操作，系统将自动退出登录。",
    "whether to enable the SNMP Agent function of the device. With this function enabled, you can manage the device using SNMP software.": "用于启用或禁用设备的SNMP代理功能。启用后，您可以使用SNMP管理软件对设备进行管理。",
    "Read password used between an NMS and the SNMP agent. The SNMP agent allows the NMS to use the Read community to read variables in the MIB of this device.": "NMS（网络管理系统）和SNMP代理之间的读操作口令（Read Community）。SNMP代理允许NMS用“读 Community”对本设备MIB中的变量进行读操作。",
    "Read/Write password used between an NMS and the SNMP agent. The SNMP agent allows the NMS to use the Read/Write community to read/write variables in the MIB of this device.": "NMS和SNMP代理之间的读写操作口令（Read/Write Community）。SNMP代理允许NMS用“读/写 Community”对本设备MIB中的变量进行读或写操作。",
    "Periodically ping target IP address to check the network connectivity and identify whether the device malfunctions. If it malfunctions, the device will reboot automatically to ensure the network performance.": "通过周期性地发送Ping包来检测本设备与目标IP地址之间的网络连通性，进而判断本设备是否出现故障。如果判断为故障，本设备将自动重启，以保证网络处于良好状态。",
    "allow you to set the IP Address of target host.": "设置目标主机的IP地址。",
    "interval at which the device sends Ping packets. Default: 300 s": "设备发送Ping包的时间间隔。默认为300秒。",
    "interval at which the device enables the Ping Watch Dog function after the device reboots. Default: 300 s.": "设备启动后，延迟启用Ping看门狗功能的时间，默认为300秒。",
    "specify the threshold of lost packet that triggers reboot. If N is set, the device will reboot automatically when it sends N Ping packets to target IP address/domain name, and does not receive response. Range: 1 to 65535, default: 3.": "设置触发设备重启的丢包数量。 若设置为N，则当设备连续发送N个Ping包到目标IP地址/域名都没有收到应答，设备将自动重启。范围：1～65535，默认为3。",
    "If a host in LAN is set to DMZ host, the host exposes itself to WAN, and can achieve bidirectional communication with external network nodes.": "局域网中某台主机设置为DMZ主机后，该主机将完全暴露给广域网，可以实现双向无限制通信。",
    "Enter IP address of a computer to be set as DMZ host in LAN.": "勾选启用DMZ主机后，请输入局域网内需要设置为DMZ主机的计算机的IP地址。",
    "Used to enable or disable Telent function.": "用于启用或禁用设备的Telnet功能。",
    "UPnP protocol allows the device to identify applications supported UPnP in LAN automatically, and enable ports for these applications to achieve automatic port mapping function.": "Universal Plug and Play，通用即插即用。UPnP协议可以自动识别局域网中支持UPnP的应用程序，并在设备上为这些程序自动打开端口，实现自动端口映射功能。",
    "You can set up the system time of the device here. If the function for synchronizing the system time with the GMT time through the internet is enabled, this device synchronizes the system time after being connected to the internet. You can manually change the system time of this device or synchronize it with the system time of the computer currently used to manage this device.": "此页用于设置设备的系统时间。如果启用网络校时，当设备成功连上互联网后，会自动从互联网上同步GMT时间。您也可以手动输入或复制本地时间（即当前正在管理本设备的电脑的时间）。",
    "You can reboot the device, restore the device to factory settings, upgrade firmware, backup or restore the configuration of the device here.": "此页用于重启设备，恢复设备到出厂设置，升级设备软件，备份/恢复设备的配置信息。",
    "Clicking \"Reboot\" button can reboot the device. The device will disconnect all connections during reboot.": "点击“重启”按钮，可以重启设备。重启过程中，会断开所有连接。",
    "Clicking \"Reset\" button restores the device to factory settings. The default IP address is %s after reset.": "点击“恢复出厂设置”按钮将使设备的所有设置恢复到出厂时的默认状态。",
    "Clicking \"Firmware Upgrade\" button can upgrade this device.": "点击“升级”按钮，可以升级设备的系统软件。",
    "Clicking \"Backup/Restore\" button can backup the current configuration of the device to local computer, or restore the previous configuration using the configuration file you backup before.": "点击“备份/恢复”按钮，可以将当前设备的配置文件备份到本地电脑，或者将之前备份的配置文件导入到设备。",
    "You can edit login account of this device here.": "此页用于修改设备管理页面的登录账号信息。",
    "this account only allow you to view the settings.": "使用“访客”账号登录到本设备后，您只能查看本设备的配置信息，不能修改本设备的配置。",
    "You can check logs of this device here. A maximum of 300 entries are allowed. If exceeded, new logs will replace old ones.": "此页用于查看设备日志信息。设备最多可记录300条日志，如果超过300条，会自动清除前面的日志。",
    "Uptime": "运行时间",
    "System Time": "系统时间",
    "Firmware Version": "软件版本",
    "Hardware Version": "硬件版本",
    "Distance": "距离",
    "Connection Status": "连接状态",
    "Internet Connection Type": "联网方式",
    "LAN MAC Address": "LAN MAC",
    "WLAN MAC Address": "WLAN MAC",
    "PoE LAN/LAN Speed": "PoE LAN/LAN口速率",
    "LAN IP Address": "LAN IP",
    "WAN IP Address": "WAN IP",
    "Default Gateway": "默认网关",
    "Primary DNS Server": "首选DNS服务器",
    "Secondary DNS Server": "备用DNS服务器",
    "Working Mode": "工作模式",
    "SSID": "SSID",
    "Security Mode": "安全模式",
    "Channel/Radio Band": "信道/频段",
    "No. of Wireless Client": "无线客户端个数",
    "MAC Address of Peer AP": "上级AP的MAC",
    "Signal Strength": "信号强度",
    "Background Noise": "背景噪声",
    "TX/RX Link": "TX/RX链路",
    "Transmit/Receive Rate": "发送/接收速率",
    "Throughput": "吞吐量",
    "Peer AP": "上级AP",
    "Wireless Client": "无线客户端",
    "Interface": "接口",
    "ARP Table": "ARP表",
    "Routing Table": "路由表",
    "AP": "AP模式",
    "Client:": "客户端模式：",
    "Universal Repeater:": "万能中继模式：",
    "WISP:": "无线WAN模式：",
    "Repeater:": "中继模式：",
    "P2MP:": "P2MP模式：",
    "Router:": "路由模式：",
    "IP Address Type:": "IP获取方式：",
    "IP Address:": "IP地址：",
    "Subnet Mask:": "子网掩码：",
    "Clone Local MAC Address:": "克隆本地MAC：",
    "Restore to default MAC address:": "恢复默认MAC：",
    "DHCP Server:": "DHCP服务器：",
    "Start IP Address and End IP Address:": "起始IP地址和结束IP地址：",
    "Gateway:": "网关地址：",
    "Lease Time:": "租约时间：",
    "VLAN Settings:": "VLAN设置：",
    "PVID:": "PVID：",
    "Management VLAN:": "管理VLAN：",
    "WLAN:": "WLAN：",
    "LAN:": "LAN：",
    "Enable Wireless:": "开启无线：",
    "Country/Region:": "国家或地区：",
    "Broadcast SSID:": "SSID广播：",
    "Network Mode:": "网络模式：",
    "Channel:": "信道：",
    "Transmit Power:": "发射功率：",
    "Channel Bandwidth:": "信道带宽：",
    "Extension Channel:": "扩展信道：",
    "Channel Deviation:": "信道偏移：",
    "Transmit Rate:": "传输速率：",
    "(1) WEP:": "（1）WEP：",
    "Authentication Type:": "认证类型：",
    "(2) WPA/WPA2-PSK:": "（2）WPA/WPA2-PSK：",
    "Encryption Algorithm:": "加密规则：",
    "Key:": "密钥：",
    "Key Update Interval:": "密钥更新周期：",
    "(3) WPA/WPA2:": "（3）WPA/WPA2：",
    "RADIUS Server:": "RADIUS服务器：",
    "RADIUS Port:": "RADIUS端口：",
    "RADIUS Password:": "RADIUS密码：",
    "Isolate Client:": "客户端隔离：",
    "Max. Number of Clients:": "最大客户端数量：",
    "WMM:": "WMM：",
    "APSD:": "APSD：",
    "Minimum RSSI Threshold:": "接入信号强度限制：",
    "TDMA:": "TDMA：",
    "Signal Reception Level": "信号接收能：",
    "Transmission Distance": "传输距离：",
    "Beacon Interval:": "Beacon间隔：",
    "Fragment Threshold:": "Fragment阈值：",
    "DTIM Interval:": "DTIM间隔：",
    "LED1/2/3 Signal Indicator Threshold:": "LED1/2/3信号灯阈值：",
    "Disallow:": "仅禁止：",
    "Allow:": "仅允许：",
    "Auto Negotiation:": "自动协商：",
    "/": "/",
    "Site Survey:": "扫描信号：",
    "Ping Packet:": "ping包个数：",
    "Packet size:": "数据包大小：",
    "Destination IP Address/Domain Name:": "目标IP地址/域名：",
    "Speed Test:": "速率测试：",
    "H#UnO#Client:": "客户端：",
    "Server:": "服务器：",
    "IP Address of Peer AP:": "对端AP的IP地址：",
    "HTTP Port:": "Web服务端口号：",
    "User Name:": "登录用户名：",
    "Password:": "登录密码：",
    "No. of Test Connection:": "组数：",
    "Direction:": "方向：",
    "Time:": "时间：",
    "Test Progress:": "测试进度：",
    "Frequency Spectrum Analysis:": "频谱分析：",
    "IP Address Range:": "IP地址范围：",
    "Max. Upload Rate for Single User:": "单用户最大上传速率：",
    "Max. Download Rate for Single User:": "单用户最大下载速率：",
    "p#YCa#LAN IP Address:": "内网IP地址：",
    "Internal Port:": "内网端口：",
    "External Port:": "外网端口：",
    "Protocol:": "协议：",
    "Application:": "应用：",
    "User Name/Password/Domain Name:": "用户名、密码、域名：",
    "Remote Web Management:": "远程WEB管理：",
    "C#GBq#IP Address:": "输入IP地址：",
    "Port:": "端口：",
    "Reboot Schedule:": "定时重启：",
    "Login Timeout Interval:": "WEB闲置超时时间：",
    "SNMP Agent:": "SNMP代理：",
    "Read Community:": "读Community ：",
    "Read/Write Community:": "读/写Community：",
    "Ping Watch Dog:": "Ping看门狗：",
    "Ping Interval:": "Ping间隔：",
    "Ping Startup Delay:": "启动延迟：",
    "Threshold of lost packets for reboot:": "触发重启丢包个数：",
    "DMZ Host:": "DMZ主机：",
    "DMZ Host IP Address:": "DMZ主机IP地址：",
    "UPnP:": "UPnP：",
    "Hardware Watch Dog:": "硬件看门狗：",
    "Reboot:": "重启：",
    "Reset to factory settings:": "恢复出厂设置：",
    "Upgrade Firmware:": "升级软件：",
    "Backup/Restore:": "备份/恢复：",
    "Administrator:": "管理员：",
    "Guest:": "访客："
}